[認真討論] 唔適合再搞塞鐵行動

出面見有人出805塞鐵行動
集會1點開始 7:30就塞死哂 啲人點去集會

而且三罷集會大家自發參與會比較好
之前既塞鐵行動已經開始有啲失民意 始終真係有人係需要番工幫人(醫院診所)/手停口停

反而726和你飛搞得唔錯
可以得到國際性關注 得民心有士氣
明白大家想搞得成罷工 我個人係支持805集會 當日都會去派下傳單 但真係唔建議再搞塞鐵 適得其反
好似之前佔中咁 原本八成人支持 得番六成人支持

要塞要圍 就直接去搵林奠！
搵狗仔伏佢又好 搵人塞住佢屋企又好
總之全日跟住佢
等佢一出街就搵車圍佢 圍到佢急屎急尿都落唔到車去廁所
圍到佢肯講人話

光復香港 時代革命！

支持

其實車長罷工係最好
就算市民塞都塞唔耐

推！

唔好再搞塞鐵

重要！！雙普選死線！！
請大家支持定立真雙普選死線，再拖落去義士不斷俾黑警打傷同埋拘捕
香港已經退無可退，幾多訴求都好，必先要建立民主政府才會真正回應訴求，非法港共政權就算話回應都只係懶理拖時間，工聯會已經教左我地要如何令政府回應，大家識做啦

光復香港 時代革命

Agger

推

專心搞好罷工行動就得

冇啦啦又塞乜地鐵 on99

搞咗地鐵 馬路 再集會?

塞完再去
各有各做冇衝突

你要班港豬自願罷工笑話黎
塞鐵係比藉口佢地

同埋5/8既行動應該係塞為主 並非阻
以人多取勝 遊鐵河

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

食撚左屎？

七區集會呢日應該要造成最大既影響

唔通就咁出黎嗌兩句口號？

好懷疑你到底知唔知平時佔路背後既意義係乜

問題係 塞鐵行動已經開始失民心
繼續落去係咪真係work？

大家可以諗下仲有無其他方法
我上面講話圍林奠可能係on9左啲
我想表達既係大家可以再試下做針對性啲既行動

大家集思廣益下

失民心係你講定邊個講
失民心呢句由6月講到依家
元朗事件後仲以為大家會突破呢個心理關口

光復香港 時代革命唔單單淨係口號黎
仲要行動
不合作運動係要遍地開花
自願性七區集會同過往做緊既野冇乜唔同
依家係要發起全民大罷工
你要係香港呢個奴性咁重既地方實行就要有所行動

其實佔路都係失民心架啦，阻住交通。咁不如唔好佔路啦

5/8係重擊，各界罷工為左就係令經濟停擺（雖然得一日）。大家咁想地鐵車長加入罷工其中一個原因就係即使因為佔路仲有地鐵。
連地鐵都停駛絕對造成好大打擊

要塞可以塞
但要預告定
有急事嘅自己提前諗辦法

和你飛和你飛和你飛和你飛和你飛和你飛

一定要塞 比藉口人罷工

同意

罷工只可自發 無得靠塞鐵迫人

建議入地鐵站舉牌勸人罷工，唔好阻塞

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

唔好再玩埋on9嘢啦，咁樣做只會令到民意越嚟越低。

得民心者得天下
好好思考下

阻塞就算成功都只會係一兩日，反對聲音會愈黎愈大

好老實, 迫人塞車->減民意

如果唔塞鐵 大家有咩其他意見？

個人認為搞好文宣工作好重要

咪係 畀個藉口大家先易做

搞狗鐵出師無名 就算係自己友平日一樣要翻工手停口停

之前都見有人講
不合作運動黎到香港變左
塞鐵其實影響人多過港鐵 同埋政府

阻塞行動前公佈晒時間比你地仲想點

係香港黎計唔停MASS TRANSIT幾乎無可能令到港奴罷工

我都係咁諗！

終於有post講
寧願你哋朝早喺地鐵做文宣都好過不合作運動

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

佢地唔岩聽就會話你分化撚

你塞撚完 大把人只會繼續返工

一定要做不合作運動
好多人就算罷工都可以同老細解釋!
令到唔想罷工既都番唔到工
咁罷工既人既成本就攤分都最細

唔好塞

朝早喺地鐵做文書 好似前幾日有人著血衫咁

塞你半日已經睇到效果
仲可以保護到罷工既人
何樂而不為

去塞警察宿舍

塞鐵係俾有心人有藉口番唔到工出黎集會
其實唔支持嘅人你做乜係佢眼中都係搞事
唔通忍心見到手足被捕坐監
已經係最後機會啦 大家各有各做

任何嘢唔係自發
就係無任何意義

逼人返唔到工絕對唔等於罷工

只會黑人憎
當然我好贊成罷工
但要係自己心甘情願

集會唔係最重要
最重要係冇番工/參與罷工既人數
最少要搞半日等d人番唔到工，近夜晚再去集會都唔遲

知唔知咩叫不合作運動
就係唔可以俾呢班人獨善其身

而且呢個動作可以保護到罷工既人
令到罷工成效更大

贊成呀 再失民意就搞吾成大罷工
因為大罷工係要靠民意支援先可以成功

唔塞地鐵啲人點罷工呀
一定要做！民意依家開始定，係企依邊就依邊！

E個提議幾好 可以開post 叫不合作運動轉轉方式

有咩效果？
點保護？

一人一喼港鐵fashion show大賽

（警世）中共想我哋入局，你入唔入呀？

攞十分鐘睇睇呢篇 關於大罷工前累積拉攏更多民意

我都覺得唔好主動搞鐵 等鐵員工自己罷工

受軟吾受硬你聽過未？ 你硬係要不合作逼佢吾返工佢就只會愈討厭你。更加吾會罷工，冇左民意場運動就會散。自己諗啦

請善用起底功能
3毛又想帶風向，做呢樣又唔好果樣又唔好。
大家block左樓主，負評上一頁就可以了。
唔好再覆幫佢推post

與其攪塞鐵，不如當日去地鐵到呼籲d 人去集會同罷工，等人唔反感之餘又唔使受法律風險，會多d 人肯出來幫手。

冇錯，塞鐵都唔係對準政權，只係地圖炮。請大家抗爭要做好戰略，對準政權

唔評論失唔失民心
但係三罷嘅集會人數係最反映到罷工人數同罷工訴求
如果因為塞鐵令到人去唔到集會就有啲本末倒置

你可以話啲人好戇鳩
但係香港真係唔適合搞塞地鐵
除非車長肯配合
香港人真係搵食為上最緊要搵錢㗎

和理飛啦仲使諗

塞個地鐵都厭惡
呢d民意都好撚易失
同埋上次一早已經講定
我d中佬同事都識選擇搭巴士/早少少出門

全民罷工唔包港鐵？咩撚野道理
港鐵罷埋咪又係會塞

塞唔塞真係好難有共識
罷工吹就吹得起勁
但始終我地都唔知有幾多人罷
如果唔塞最後罷嘅人唔多
成個罷工俾人嘅感覺就等於失敗

但我認同如果塞就會搞唔到和你飛等集會
因為全世界都塞死晒

罷工靠自己啦
要人地塞乜野地鐵先罷
好明顯份工對佢都幾重要啦

人地可能分唔到身 剩係可以捐幾萬蚊綿力幫下手
依家連工都冇得返 小一個同路人 唔明點解要咁樣迫人做

一路呢場運動都係各自爬山 各有各做 去到呢刻
要迫埋人做 係你面前做野先係同路人？
會唔會太過分？

塞鐵撚好撚惡，完全無視其他人意見

香港人奴性重，如果要再塞，宣傳要做好啲，先唔會有人支持。

其實730開始塞 1030應該會通到車

岩啊 佔馬路有冇諗過清潔嬸嬸既workload有幾重

罷食抵制有冇諗過商戶既生計 手停口停啊

立會爆玻璃有冇諗過損失左幾多錢

咁結束呢場運動去啦 怕怕喇 影響到人喇 冇民心喇

希望和理非會去連繫外國政團及組織。

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

香港人開始壁壘分明，會支持就會支持。
請開始尋找香港人以外嘅支持、盟友以及援軍。
請連繫依個世界會認同、支持、幫助我地嘅人，

好多人知道香港情況之後都想幫，但唔知點幫。
因為我地冇同佢地連繫同溝通，冇辦法可以幫。

我地作為國際城市，到左今日，
我地嘅抗爭者組成基本都係港人，
點解冇出現過國外反共組織嘅人？
我地唔應該怕俾人話有外國勢力，
共產黨先怕真係有外國勢力支援。

愈多人番唔到工咪令到老細唔會針對罷工既人囉
令到罷工個成本攤分到最細
自然更加多人敢做

而且罷工既人用黎做不合作運動阻人番工先係最有效率
on99一早去集會坐到夜晚有咩用?又和理非鳩坐一日?

你地唔做唔好阻其他人做，要記住8月5係非衝擊行動ALL IN既一次，一定要將個成效提升到最高先對政府有壓力

塞地鐵真係on99
好似幾個精神病人係青山走出黎咁
影撚衰哂黃絲

三罷必須自發
你諗下被逼罷工同自發罷工邊個威力大啲

同埋 無一個地方罷工係可以100%罷到, 有70%既人參與已經好叻仔
香港呢啲好耐無罷過工既地方, 第一次唔可以要求咁多
做好宣傳先
多謝各位手足

光復香港!

又鳩up民意，民意已經歸曬邊
會支持你既唔會因為你阻佢番工而屌你
唔支持你既亦都唔會轉軚

咁啲人點去

今日藍屍已經開始老作話有「曱甴」撳停觀塘站電梯

係唔 不是吾呀巴打

連不合作運動都屌的人
你根本冇可能得到佢地民心
可能得到5分鐘 轉頭佢見到d示威 又會屌返
但通常呢d人都係得把口 票又唔投 所有集會都唔會出黎 佢地既民心真係有用咩
真心想討論有關民心問題

罷工
就係要癱瘓社會

屌你老母連登仔可唔可以醒一下
唔好再咁自以為是，喺同溫層入面打飛機。
我知大家唔鍾意聽到失民心呢一樣嘢，但亦都係我哋最重要嘅嘢。
淺藍淺黃同中立有浮動空間。大家唔好唔記得6.9 6.12係點樣行過黎，就係大眾民意。
塞mtr行動幾乎傷唔到地鐵一條毛， 都唔會幫到大家罷工。要罷工嘅仲點會搭地鐵 用下腦啦。仲有啊，好多人支持行動，唔係因為我地做得啱，而係覺得唔應該責怪我地體諒我地咋！！！！！
你答我，塞地鐵有乜撚野用？？
失民意 完
咪撚再做 ，好唔好， 有時候要識得隨機應變 ，呢個方案不好就應該換！

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

yes
個撚個喺同溫層當咗自己了解晒全世界！

當日總動員去地鐵做文宣好過

好似機場果次咁

真係好on9班人
話驚阻人番工
罷工本身就係要阻礙個社會正常運作黎俾壓力政府，愈多人番唔到工對個社會影響愈大

罷工既人幫手做不合作運動就能夠將成個行動既影響力提升到最大

729塞完我地比全香港人譴責咩？
民意逆轉論同血責票償一樣難聽過粗口
一邊吹風話罷工唔受法律保障另一邊就叫人唔好搞交通
三罷集會人數緊要定癱瘓香港一日重要
如果呢個運動會散又係比呢班左膠騎劫

你睇下天琦封家書啦柒頭
你睇下佢點樣提我地行落去啦好吾好
比少少理性思考啦屌鳩你

我公司百幾人得我一個唔屌

你都識講歸曬邊
咁你答我要罷工嘅一早罷
你塞q住地鐵 會鼓吹到返緊工嘅人罷？

的確，冇民意嘅運動必定失敗。
但係，冇運動嘅民意等於收皮。

一邊繼續爭取同鞏固民意，一邊繼續運動，咁咪得lo。

可持續發展呀嘛

不指責不篤灰兄弟各自爬山

就算你同廢老溝通5到，都自然有手足去嘗試溝通。

文宣 前線 智囊 和理非 first aid 缺一不可

不如試吓入商場涼冷氣
唔需要消費唔叫口號唔整連儂牆
只係行行企企傾吓計又一day
不被捕不受傷不流血

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

罷工就係要令社會唔可以正常運作
重要長期罷先會見到個效果
香港而家罷得一日本身已經無乜撚用
如果重要得丁屎咁多人罷
我諗以後再搞乜集會示威都唔會有效果

我覺得塞地鐵真係唔好
之前試過幾次又冇用

罷工你要民意
但係你而家又要搞不合作運動去流失民意
甘你仲想吾想大罷工成功呀？

倒不如…

搞一兩次就算架啦
淨係得負面影響
好撚自以為事
個個都話冇用
對準唔到政權
係都唔聽
各有各做
但唔係搞返市民囉

講左好多次唔好塞地鐵一次半次已經就可以，再塞就反感

返緊工既人返唔到工已經夠啦
佢地本身就唔會罷
一句講曬, 愈多人番唔到工對個社會影響愈大

屌你老母連登仔可唔可以醒一下
唔好再咁自以為是，喺同溫層入面打飛機。

罷工個原意都係造成經濟損失 同影響社會運作架
如果你咁講工都唔洗罷啦
爭取自由唔係冇代價

塞完去

借位thx

勇武要改變 否則就會輸

我都覺得
有啲人可唔以聽下人講
唔好再做得唔得

塞鐵真係無乜效果
支持同理解嘅本身都係同路人
本身唔認同嘅人就屌哂鬼
對政府傷害唔大，起碼對我地嘅民心傷害更大

根本有咁多人反對就唔應該做

搞地鐵真係下策嚟, 如果有用一早日日做緊, 唔係唔支持,
但對唔準政權核心, 只係令市民出唔到去.

唔覺塞鐵好失民心喎

多謝你 我地真係要屌醒個班吾理民意既人
根本成場運動係6月到而家仲行到落去就係因為民意
而家成場運動好明顯已經散緊 再吾做啲野補救民意就玩撚完 仲著緊民意既人用十分鐘同我睇哂佢

（警世）中共想我哋入局，你入唔入呀？

咁班唔想罷工嘅人呢？

求下啲塞鐵撚聽下人講

[下一步] 朋友獻計拆局︰不搞不合作運動，多搞罷工 + 機場文宣團，勇武暫時抖下

朋友見解︰
(1) 不塞鐵，唔好硬性迫人跟自己，玩返軟性宣傳，係地鐵站門口 / 政府合署門口朝早 & lunchtime派傳單做文宣

(2) 罷工要多聯絡工會，先有大效果，呢點要積極做

(3) 機場文宣十分好，要多做，上次太少人，根本應該現場播RTHK鏗鏘集/Now經緯線(配英文字幕)，現場宣傳政府點打壓人民

其實大家都係想令政權suffer，令佢epic fail，有更大壓力
建議用D副作用少，功效大，可持續既方法
內部︰公務員罷工
外部︰港人罷工
國際︰ban你入境

以上傳述朋友意見

塞地鐡令罷工事半功倍哦。認真講，呢個時候仲理得咁多野咩？塞地鐡影響大，送頭機會又細，比政府既壓力又多。

小弟寫左個POST 集思廣益
係諗地鐵以外既做法

無地鐵仲有地面幹道, 人一定出到去,
唔會因為地鐵用唔到而令到人罷工,
港共唔會住地鐵, 影響唔到佢地,
要對準政權核心真罷工先係上策

我覺得可以再搞，只係搞得更有戰略性

第一段已經難以理解，集會晏晝1:00開始，朝早7:30去塞有咩問題？

730嗰日，都淨係塞到朝早。
而且多區集會，總有一區喺左近。

之前做過幾次完全冇用

認同
其實一次就夠
唔係驚得罪人
而係因為要升級 再做都唔會逼到政府出嚟影張相 連提都唔提

港豬要返工咪由佢返囉

但你要記住8月5號吾係最後一戰 你甘樣做係逼緊一啲吾想罷工既人同你罷埋一份 到時影響埋佢地 就算佢地本身係中立既都企係我地既另一對立面 呢場運動冇左中間派就係甘先

身邊既朋友屋企人就算支持都唔敢罷工
不合作運動塞地鐵巴士可以幫佢地返唔到工被罷工

所以我地要盡全力塞交通
唔係遲幾個鐘返工咁簡單
目的係令全香港返工人士全日都返唔到工

Er其實只塞番工時間

我會支持所有不合作運動

呢個時候仲講咩民意？
玩火，失民意
打狗，失民意
塞地鐵，失民意
咁我地可以做乜？祈禱？

咁成個反送中運動都同民意有衝突...
香港好多藍絲支持送中喎

自發罷工唔會失民意

你賤視民意

同林鄭有乜分別

其實我認同唔使搞地鐵

如果個人有心係返工，唔會因為塞地鐵幾粒鐘，唔返工而去咗罷工集會。

琴日調景嶺咪成功

真心講
地鐵真係對港共無影響架, 佢地唔會坐地鐵,
有能力塞晒香港全部隧道, 青馬, 再加地鐵就有用,
但都俾人屌硬

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

好多P牌仔係度散播失敗主義
明明星期一既不合作運動連登都係支持
更何況8月5日ALL IN一戰?
大家小心要獨立思考

唔覺政府壓力大
政府根本連屌都費事，睇你地失緊民意
一日半日政府根本wfc

絲打你明白事理
花十分鐘睇睇內文

（警世）中共想我哋入局，你入唔入呀？

持續到一個月就有用
唔係唔支持, 但試咁多次都係反彈好大

運動咁耐
點勇武，都無蝕章
甚至越食越和味
反而，阻鐵
有乜好處？？？
讚嘅人少
鬧嘅反而多
點解仲要做？

所以而家唔係淨係搞地鐵, 要令到交通完全癱瘓
隔離POST已經開始討論緊

利申 假已請

認真罷工要自發，而5/8聚到一批人後，再用呢個人數呼籲更多人。有d人係要多人參與先覺得安全

我識嘅人袛有屌

咪係
人人都有自主性
你令佢返唔到工只會令佢哋更痛恨示威者

搞多次機場集會或者機場放映會仲好

今次要令罷工安全和平,
千其唔好有衝擊, 就好有用

媒體會話示威者導致塞地鐵，好少人真係會關心背後個原因。
雖然係有好多人支持我哋， 但係你都唔可以否認有好多政治冷感嘅人。本身可能佢對我哋都冇乜反感，但係你依家搞到佢，就有冷感變咗做淺藍啦
我認為搞罷工個感覺仲好過搞地鐵，大眾係有得揀參與定係唔參與，個選擇權係佢哋度，而唔係俾人覺得硬食。

我覺得成個運動行到呢一步，整體個觀感都好重要。搞地鐵畀晒位對面入

勇武無蝕章?
你講笑定咩, 仲話愈食愈和味? 你有冇上過前線
前線傷既傷拉既拉

而家有方法可以係唔失去手足既情況之下做到
但咁多人都唔願意去做?

你明唔明係比推動力佢地罷工呀？ 我自己都有原因星期一未必請到假 但如果搞到MTR 我就可以名正言順咁罷工

如果個人係有心罷工但只係唔敢，會因為塞地鐵返唔到工而去罷工集會。

至少我係

同意

1.林鄭唔會搭地鐵
2.毛澤東當年都要拉攏農民同工人

吾好甘啦巴士 我地要盡力屌醒佢地 吾可以甘早放棄
我地要贏 要救返所有義士！

有1萬人罷工我都覺得比多左香港人
你要記住去集會既人唔等於係罷工既人
好多出黎都係學生

唔該講清楚塞鐵同罷工有咩關係
遲到就會姐
唔明個邏輯係邊

我係五毛你條垃圾P牌係精蟲呀

你啱
搞地鐵係強逼人
罷工係自發
兩個既分別係度

不恰當類比
為啖氣無用嘅
打狗同玩火都叫針對政府作出抗爭
但塞鐵係玩緊班市民，佢地一樣去返工，只係麻煩咗好多同屌哂鬼

利伸: 之前遇到過，我係體諒佢地

邊隻港豬因爲返唔到工而嬲豬呀？

堵塞地鐵可一不可再

我都覺得可以塞，預告定個日會有不合作運動，叫支持既人著黑衫同遇到不合作運動時要拍下手/叫下口號支持，咁成件事睇落去咪冇咁「搞事」feel，啲人會get到係抗爭，咁咪冇咁易失民意

但港共實拎大量狗搞你, 點會咁易俾你塞到
游擊都好危險, 咁多車, 隨時車死人

我係支持塞鐵嘅
但好同意其他人話不能太密
同埋上一次剛剛算大家都好體諒，比起之前算有個推廣抗爭嘅效果，就咁好咪快消耗多次體諒

花時間睇下呢篇文
入面有挽救民意既方法

（警世）中共想我哋入局，你入唔入呀？

咁班俾人拉左啲義士點算？
果40幾個被人告暴動嘅人點算？
俾黑警射頭中槍 全身傷義士點算？
由六月咩辦法都用過 遊行左無數次
和理勇武方法都做過 但係都冇任何進展
我知道令到其他市民困擾 經濟捐失 係好對唔住
但係諗到俾人告嘅義士 六位以死控訴嘅人
被人打 中槍 食彈嘅義士
我都係會選擇罷工

呢個真。到時變咗香港交通大癱瘓，
而唔係香港大罷工。

我淨係話唔好搞塞鐵 咁都3毛？
咁個個唔同意你既都係3毛啦

咪講左我係支持搞好文宣 前幾次遊行同元朗我都有去
我做唔到前線 錢都唔多
只可以盡量幫手印野派傳單

我唔認同塞鐵 但大家可以認真討論有咩其他可行既方法 我覺得係好事黎

唔建議再搞塞鐵 唔好失去淺黃部分人既支持 搞番集會就比較有效，最好再有黑警犯錯比傳媒影到 就加強其他人既支持～

希望多啲人睇到呢個回覆

8月5日係非衝擊行動ALL-IN既一次
一定要令成件事對社會個影響搞到最大

要搞都只係搞8月5日
8月5日一定要做, 一定要用盡所有方法幫件事

民心如浮雲

咁掛10號波你返唔到工你係咪俾人逼？
你係咪好憎個颱風呀？
屌你老母

agger郁啲話人3毛

民心如浮雲咁你一個人去塞好了

班仆街好撚戇鳩架 要強迫全世界陪佢一齊罷工

你既思維只有支持同吾支持
但有好大部分人係吾理政事既中間派
攞你既智慧出黎諗下黎到而家呢個情況點樣去爭取呢部分人既支持啦 吾撚好再一咪講已經歸哂邊 係到打哂飛機以為仲有好多人支持 場抗爭運動就黎散啦

我覺得搞好

你講既野呢兩個月已經做過好多次
二百萬人上街都冇用你仲做同樣既野?
上幾次搞既所謂"三罷"冇成效就係因為會罷工既人唔夠

一定要靠不合作運動, 罷工先會有明顯成效

我覺得搞行動有兩類
一種係針對政府，例如大至衝擊，小至包圍警署，依種行動有同路人認同就得

另一種係搞宣傳，拉淺藍同中立入嚟，搞連儂牆同文宣就係依一類

但塞鐵對政府無效果，又惹好多市民反感，難聽啲講塞鐵係圍爐打j

8964後中共有民心咩，咪一樣回歸

應該咁講, 做咩大家都支持, 但真係要討論下效果同目標,
塞地鐵唔會令人罷工,
罷工既人都未必同意塞地鐵

搞公共交通工具係得，但唔應該由民眾出手
應該係由一眾司出手，先可以發揮到唔同界別都表達反抗既效果

罷工第一波都罷唔到
以後都唔使旨意罷得到

地鐵塞咗返唔到工，老闆會鬧你？

blacklist奶共企業先係最好嘅不合作運動
mtr就算啦

塞嚟真係唔知為乜
除咗響應罷工嘅人出唔到去集會
要返工嘅人亦唔會多因為有人塞鐵而改為罷工

塞能完咪一樣返到工換來只有一個屌字

大家一齊出手, 各有各做
最緊要係搞到成個社會唔能夠正常運作
呢個係最大目標

強烈同意！

唔想比機會人分化我地
但我都唔太同意塞地鐵強逼唔想既人罷工
好多係我地呢邊既都可能係手停口停
或者遲到會比老細屌，佢地明白但係屌多幾次就會失去佢地支持
地鐵員工搞罷工係因為佢地比人擺上枱受靶
市民投訴地鐵先有用

絕對唔係放棄班義士，我一路都追緊佢地消息

同意
香港真係有好多人係政治冷感，其實仲有好多人係抱着事不關己己不勞心嘅態度。總之對自己冇影響佢唔係支持亦都唔會反對。社會運動多一個人支持，件事就會進行得順利少少。

不過呢，我又覺得如果市民發起私家車慢駛或者巴士慢駛，咁個迴響有冇塞地鐵咁大。講到尾都係觀感問題，一講塞地鐵啲人就好大反應。就好似掟磚咁，總係有個魔力令到啲人好反感

集會係下午先開始
你朝早係屋企打飛機?

唔通啲港豬會因為地鐵塞而唔返工咩

咁你講下仲有咩手法可以對抗政府

會, 好多人只係需要一個藉口

港鐵司機罷工同公務員一樣咁難

真心唔好塞港鐵了

教學 夢遊手提電話設定注意!!!!

和理飛和你飛

啱！現實中其實都好多人反對塞鐵，除咗真係齋塞會遲返工之外，冇乜實際效用。

不合作嘅同時要有文宣跟
如果唔係冇人明

如果85做到返唔到工咪有用 明未

呢個POST反對既人唔好阻住人搞不合作運動
而家已經有44人俾人告暴動, 前線傷既傷拉既拉
一定要用盡一切方法令到8月5號行動大大咁影響到社會

兩個月黎咩撚都做過曬, 二百萬人上街都冇回應
仲講咩民意, D藍絲廢老既民意有用?
我地唯一目標就係8月5日癱瘓社會運作

絕對認同，
強制只會令人反感！

又咁講，我地班廢中好多都過唔倒罷工心理關口，但同輩真係好多人等緊一塞得成我地就join, 所以又唔至於話真係咁被逼，而係等機會扮被迫

而原因同作用是有的，但唔係咁多人好清楚講倒出黎，就好似之前大家都爭論光復有無效一樣。塞鐵係要強調我地和平抗爭上走投無路，控訴政府視若無睹，同時控訴港鐵莫視人命，用帶入生活嘅抗爭一邊同人講希望佢地體諒，一邊令本身唔敢行出黎嘅人感受一次新手抗爭，令佢地發覺其實佢都可以做少少野支持個運動，和理有機會因為呢啲體驗越做越多

呢啲野唔係我紙上談兵，係我喺廢中年齡嘅觀察

不過最後我都補多一點，香港人事不過三，同一招用左幾次剛好上次攞倒嘅認同咁大就好轉下方法

對準問題的根源。
唔好浪費時間。

其實得三類人
港豬：政治唔關我事我要返工
平民：我支持反送中 我都想罷工但唔敢
藍絲：屌你老母係到搞事阻住曬

其實塞鐵係為咗令大部分平民有藉口唔返工/遲返工去集會

港豬同藍絲要返工咪返囉 佢哋點都唔會去集會

關我地撚事？支持得既平民就唔會屌我哋塞鐵阻住曬

唔係淨係塞鐵, 仲有阻路行動
塞迴旋處, 巴士司機會慢駛按章工作
所有野都要做, 任何幫到件事既野都要做
唔好再散播失敗主義

我老實想問，唔塞鐵，點令社會停擺，點罷工

塞足一日咩 定全日去塞地鐵 冇人去集會

如果塞地鐵係為左癱瘓經濟，比你成功一兩日又點?今日打風夠全香港被"罷工"半日，聽日咪又係照常返工。罷工如果唔係自發根本唔sustainable，唔會對經濟做成咩影響

所以塞得一兩日政府係唔會采你，反而會令中立/淺黃反感

其實點解不合作運動黎到香港會變左依種形式

一係唔搞，一搞就要唔好畀人希望等多陣架車就會開，係無奈完全冇辦法開，只好接受無需鼓譟。由於冇一絲開車嘅希望，大家就會立刻離開地鐵站，唔使嘥時間等，唔會逼住冇氣唞咁辛苦。

所以唔可以塞車門咁簡單，要有啲唔可能好快解決嘅問題，例如故障或車長罷工。

你要番工 塞鐵都唔會係一個藉口俾你罷工
你老闆一樣可以話點解你唔搭巴士？

岩，去機場

最少塞佢半日大部分人已經番唔到工
最少可以同老細講HOME OFFICE

集會下午先開始, 你班人朝早係屋企打飛機?
你地唔去塞鐵可以選擇去佔路, 塞隧道, 咩都好, 總之要搞到最多人番唔到工

你明白事理
希望你可以花十分鐘去睇下呢篇文
入面有提到點樣拉攏民意

（警世）中共想我哋入局，你入唔入呀？

Push
請不要再塞地鐵，完全係失民心
昨日早上 RTHK 千禧年代 phone-in 節目啲聽眾個個屌到飛起，覺得示威者同白衫暴徒差不多，都係無差別攻擊/影響到其他無辜市民

所以要咪話塞埋巴士隧道囉

塞足24小時？
最多啲人只會遲到

所以咪話要搞曬所有交通
但係以星期一為例, 就算冇番半日工, 好多公司都冇特別問或者會特別處理番

1. 冇進展唔需要做D引起反效果嘅方法
2. 依家就係講緊返緊工嘅人唔會由塞鐵聯想到抗爭 根本影響市民 政府冇所謂
我係林鄭都偷笑緊 咁樣送D 選票走
3. 你罷工 令到好多人遲到 係遲到唔係罷工

同意 唔好再搞塞鐵

你又知？

宣傳呢家野真係要早少少做
有時特登早岀門返工去到地鐵比人塞兩個鐘
正常人真係會燥底先
之後先會了解發生咩事
港豬們對事件態度都會變

塞得到已經係就地集會

塞半日就夠, 其實星期一咁已經好大成效
如果再加大規模搞埋其他交通
配合埋罷工起碼有3分2人番唔到工
咁先起碼對個社會對個政府有壓力

如果有能力梗係塞足全日

都明好多次都無用 。。但最近幾次圍警館感覺都比到壓力 上次黑警舉槍應該壓力好爆，而不合作運動做到遲一個半鐘 之後D人照番工 現場人微言反感

一定有, 身邊好多人等緊個日搞不合作運動
之後同老細講話個日番唔到工

你唔塞我冇藉口罷工

照塞

點止塞地鐵啊
仲有人話要塞埋巴士
似唔想人出嚟集會
多過搞罷工

塞鐵係俾藉口啲人罷工姐
有呢個藉口 啲小員工根本冇勇氣街出黎
咁我地集會人數實少! 反映唔到真實民意

星期一都唔止遲一兩個鐘
只要個日罷工既人朝早都出黎做不合作運動就會有效
交通燈, 隧道, 迴旋處, 巴士慢駛, 佔路, 塞地鐵
咩都要做

原來朝早有集會, 食屎啦你去

智取狗鐵

同埋如果真係要人罷工
最少都要人哋自發自願
你咁樣停晒所有交通
同白衫嗰啲人有咩分別啊？
都係監粗嚟咋嘛
地圖炮打哂全部市民
反而政府wfc一日半日由你地玩

根本就係, 三罷之前唔係冇人搞過
根本唔夠人, 大部分人差DD誘因俾佢地罷工
我地要幫到佢地

事不過三係其中一個重點

一次會體諒
跟住之後係點
我諗你係香港人
你應該會清楚

做多啲文宣
感動人心

我有車牌我實做

你地係咪唔記得雨革點解唔work?擾民阿
唔好再搞地鐵不合作,你越搞政府越開心,完全係送子彈
你地可以屌人掛住返工係港豬係垃圾
但事實係香港人未衝破到返工呢件事
我地依家要爭贏唔係同返工港豬爭對錯
而呢件事我可以話你知100%唔work仲有機搞散個運動
8月5要罷嘅自己會罷,我地可以做嘅就係文宣同文宣
你塞地鐵迫人罷政府一定吹大風叫哂受影響不滿嘅人黎反我地
到時請問你地爭到d咩?

岩聽就聽唔岩聽就隨便屌

塞鐵真係唔會幫到手令人想罷工 仲有反效果

用不合作運動同白衫暴力打人比
好明顯三毛

罷工都係地圖炮打哂全部市民令社會運作唔到
咁唔好罷工? 歪理

你冇同事冇朋友?

轉方法plz!!

你都on9

你唔罷工咁點集會呀

7 區有集會邊區近咪去邊囉

1/7個日班人係係煲底討論完再投票衝邊度
小數服從多數先可以一齊成功
而家你唔知自己係多數定少數，格硬去做，唔理其他人意見叫人唔好阻你
你同林鄭個時推送中條例有咩分別？

我同意塞真係未必咁好

反而我覺得喺車廂做文宣幾好，戴頭盔口罩搭車

什至開聲播下鏗鏘集，仲多人撐

好多淺黃港豬好善忘，個黑警出黎有禮貌少少就打晒飛機，我地都可以學佢咁，寫張道歉貼喺身，話之前塞到同路人唔好意思，我相信淺黃既人一定會gur番晒

如果做到有佔路效果當然好 例如有幾架車打橫塞係繁忙道路，不過塞地鐵車門做得唔大 反而無乜效果

笑撚死人咩塞隧道

照塞
P牌 三毛 五毛唔好再唱淡

搞還搞 唔好85搞

我幾個黃同事都唔知個日點解要整塞地鐵惹民憤

講左幾多次

沒有不合作 只有超合作

乘客想返工 香港要發揮合作精神

所以我塞鐵囉

唔通你條垃圾p牌三毛會塞？

Push

話我分化又好三毛又好，想大家理性諗下塞港鐵最suffer既係港鐵定乘客，又係唔係癱瘓到香港，令佢地唔洗番工/番唔到工

同意，請停止所有塞地鐵行動
你就算阻到佢返工，其實佢都係唔會去罷工
咁你塞嚟又有乜嘢意思呢？仲要送子彈俾對家抹黑大家

關乜撚嘢事唔好夾硬拉埋黎講 打風係奉旨放假 係一定要俾你放

我懷疑你先係三毛係度搞分化

佢哋唔會聽，留意左好耐搞塞鐵果班人好惡，少少意見都唔聽，講話唔好搞就話人五毛，完全唔冷靜思考

我都覺得係

唔塞車邊有藉口罷工呀
#香港人咁鍾意返工

我同意。因為成日搞鐵路真係會令中立嘅人反感。應該集中火力在8月的各項活動，和有心人再聚一齊，make bigger noise and create impact

我都係呀，同你情況一樣

有 phone-in 節目嘅聽眾咁講過

如果交通係癱瘓左, 都係一定唔洗番工
除非你行路

如果你老細咁都屌你証明你對公司既價值係零

我覺得就算塞你都要做多好多文宣
解釋點解塞似類

我係三毛就唔會支持塞鐵啦

即係咁
唔上連登嘅人唔會明塞鐵有咩用架，要解釋架

做咩隔兩日就有反對聲叫停塞鐵
由613到而家都係咁

其實你要知塞鐵失唔失民心尋日朝早都見到架啦，而失唔失民心有幾重要先？
唔塞->返工嘅繼續返工，85煲到咁行都唔join一係冷感一係身不由己，身不由己會體諒甚至有藉口join埋，冷感嘅繼續冷感
塞->啲人最少一個朝早返唔到工，變相有份罷半日工

塞鐵係不合作運動，於我而言更重要嘅
係令更多民眾參與呢場運動
返工搵食嘅點樣都會繼續搵食，你地阻住佢唔會令到佢反對你，佢會繼續想方設法去返工搵錢
更多嘅係中間/支持嘅大多數
中間嘅可以令佢地知道發生緊咩事
支持嘅可以互相聲援激勵士氣

至於集會就一點先開始
仲要香港人都慣遲架啦
最多塞到十一點左右，唔認為有影響

How about this?

[係有d道理] 機場迎接親友活動

塞鐵根本on9
一開始已經比人話係鬼
唔搞政府又唔搞狗，走執搞打工仔
失撚晒焦
仲以為好撚有意義

只會俾人大造文章,
話呀婆去唔到睇醫生,
趕唔切考試,
送唔到屋企人最後一程,
衝突場面,
最後只會得到呢d新聞

話我分化又好三毛又好，想大家理性諗下塞港鐵最suffer既係港鐵定乘客，又係唔係癱瘓到香港，令佢地唔洗番工/番唔到工

反而我覺得喺車廂做文宣幾好，戴頭盔口罩搭車

什至開聲播下鏗鏘集，仲多人撐

好多淺黃港豬好善忘，個黑警出黎有禮貌少少就打晒飛機，我地都可以學佢咁，寫張道歉貼喺身，話之前塞到同路人唔好意思，我相信淺黃既人一定會gur番晒

我就係懷疑三毛先支持塞鐵

返工唔同返學 唔會因為交通問題就會唔返工 只會遲到
所以如果係希望制造罷工藉口係唔成功
你話報復地鐵公司都仲講得通

咩野邏輯黎？ 塞車就有藉口罷工？你地究竟有無番過工呢？ 紅隧朝朝都塞到爆 d人都係咁番工，無地鐵咪搭其他交通工具囉

無心罷工點會因為你塞地鐵而罷工？！

仲有730 你地大大聲話塞鐵係支持車長罷工，最後車長有無罷工呀！

push

是但啦 五毛三毛一毛隨你叫
白衫人打人就係用暴力威嚇一般市民
要佢地將矛頭指向示威者，因為冇示威者就唔會有白衫人出嚟打人
同樣地，你哋癱瘓左交通，咪又係想一般市民個這個矛頭指向政府，政府肯回應五大訴求，咪冇人搞地鐵搞巴士囉
根本上香港政府唔在意民生，你哋鍾意點搞咪由你
佢夜晚就開個記者會話少部份激進人士擾亂社會
你可以唔理，但你要留意番，港豬其實係佔大多數
之前都癱瘓過地鐵咁多次啦
有用咩？
btw大罷工唔係自願唔係長期都係無用
罷一日嗰隻叫做放假，只不過係將遊行示威搬咗去平日用另一個方式做
啱聽就聽唔啱聽就算

香港人最撚鍾意返工
塞鐵對某部份自己人係有d影響

早晨返工遲到夜晚還要留低OT。
唔好逼打工仔啦，個個都有難處。
反送中到目前為止所有活動都係大家自發參與，無論遊行、聯署，還是眾籌…… 如果被逼，無人會想配合…… 只會反感……

戴個頭盔出嚟除左比你連登仔係到打飛機仲有咩野用？

要講新聞畫面嘅話七區集會點都cover朝早塞鐵啦嘛
而且塞鐵唔代表啲人唔係自願罷工
呢個禮拜咁多公開信
到果日有集會
你覺得政府係睇唔到
定扮睇唔到先會到而家都無對咁多匿名信無回應？

我支持塞曬所有交通包括塞鐵
全民大罷工既結果根本就係會癱瘓交通
已經有44人俾人告暴動, 仲係度9UP咩民心,
仲驚手法有問題?
如果連經過728事件後, 都唔能夠理解示威者行動既
呢D民心要黎都冇用, 你亦都唔會拉攏到佢地

畀你塞到全日又點，人哋只會話你迫人罷工正仆街。佢哋會覺得你斷人糧食，仲暴力過癱瘓政府運作。我哋之後應該唔單只罷一日，你阻到幾多日？會送幾多子彈畀對家反擊？明白義士苦心，但都唔希望做過火。好似今日八號風有人早收工，但咁樣唔叫做罷工係咪。
塞鐵係可以影響到港鐵，但係都直接影響埋民眾，我相信會有更好嘅不合作運動係針對港鐵得嚟又唔直接阻人返工，從長計議好嘛。

建議轉搞逃票活動

你仲生活係同溫層，唔知其他人諗法改變左
已經9成市民由支持轉反對，就係因為抗爭變晒質，由阻立法會變左阻人返工，一d意義都冇，仲要講唔聽

咁塞港鐵係咪成功癱瘓到香港？令大家返唔到工？

其實不合作運動要令當權者入肉先得
塞鐵連地鐵公司都唔警你何況政府

不過今次我覺得有尐手足係信左港鐵車長會罷工所以先去

可以做到
唔交稅已經好好

唔好鳩UP話唔會番唔到工啦
星期一咁細規模都搞到好多人遲左成兩粒鐘以上

認真搞番唔到半日工好難?

希望真係推一推呢單野俾前線睇
呢d擾民活動最多一次起兩次止
尋日見到效果:係,同路人好支持
但中立偏藍個d根本屌哂鬼
最重要係對家咩反應?開心都黎唔切阿
成班獻世撚樣同藍屍page大大力借題發揮
話你地都係無差別搞市民....

我真心想問呢個咁on9嘅活動係邊個諗出黎?

如果唔理市民意見就格硬黎，你同林鄭有咩分別？
你咁先係斷送左44位義士

對家都識放風出黎又話出解放軍，成立調查委員會，林鄭下台啲流料出黎收下風
而家大家都唔建議你就非做不可

罷工係一種表態，必須自發先有意思。
你唔可能逼到人罷工，最多只會令佢遲到。

想令多啲人罷工，就先令多啲文宣，
令多啲老細開綠燈仲好。

大學站自炒左半日，巴士塞到仆街咪照返工，你哋搞鐵果日有冇人因爲你哋塞地鐵而唔返工？
真係幫手就做實事，星期六出旺角

佢地唔明

好似今朝講既迴旋處

所以想返工嘅港豬會繼續返工
唔理你塞唔塞佢都會返工唔去集會

但唔想返工嘅和理非就可以借啲意唔返工

你班三毛點解咁肯定就算塞鐵返唔到工唔會多咗人集會？

你知唔知前兩日幾多人多謝塞鐵撚令佢地遲返？

同意，咁樣真係好失民心架，要攪咪去攪淋奠屋企囉

理性討論啦
你嘅意思係阻立法會果時果9成市民係支持啦？咁我又想知呢種支持喺果時有啲咩support或者俾到政府啲咩壓力

我上面都有講，呢種民心到底有幾重要先
倒不如去討論塞鐵嘅成效仲來得實際

咁塞港鐵係咪成功癱瘓到香港？令大家返唔到工/唔洗返工？

仲記唔記得呢日？最後大家都係要返工，行路都返

同意，葵涌果度唔激啲風險唔太啲? 啲人就係覺得既有合理性又cost effective 嘛

就係失左民心，先會比人告暴動
當初有200萬民意果陣，你問下林鄭同盧偉聰係唔係暴動？
而家做埋d小學雞塞鐵，失晒民意，比政府同建制一野翻盤，你諗下係咪你地斷送左成場運動，害死前線義士？

咁所以堅持塞港鐵係為左咩？

有影響就失民心 你地唔好出嚟遊行啦 唔好去機場啦

冇用論中計論帶風撚全面進場
凌晨五毛開始洗呢個post上熱門

就係失左民心，先會比人告暴動

人唔笑狗都吠

得
我照返工
你就一於唔好塞

依家8/5咪朝住呢個目標進發
你而家咁唱淡就可以成功癱瘓到香港？令大家返唔到工？

但我懷疑你根本唔想咁多人返唔到工

遊行係表達意見
塞鐵係on9焦土行為

on99

不停有人玩民心論分化
明明星期一係連登好多人支持行動

發晦氣對件事無幫助

成班垃圾三毛
鐵就塞硬 你同定你上司講remote office啦

五毛開始入黎推post

你用腦思考下得唔得？
當初有200萬民意果陣，你問下林鄭同盧偉聰係唔係暴動？

其實會罷工既，唔需要靠塞港鐵做原因
想返工既，你點塞都會返到
癱瘓港鐵so far只有港鐵自己做過幾次，次次都癱瘓唔到香港

我就點都會罷工既

塞曬所有交通會幫到44手足？唔理民心會幫到44個手足？612幫班手足請律師果2千萬點黎？喺全香港市民捐，冇民意支持，邊個會捐錢？而家冇人話唔救班手足，如果你唔係五毛，請你冷靜啲諗下

痴撚線
係呢個階段一早已經否定左民心論
如果唔係點會咁多勇武衝撃行為

而家又話癱瘓交通影響民心
罷工就係用黎癱瘓社會
都唔明兩者有咩衝突

有班人又不停散播失敗主義話罷一日冇撚用

仲係講唔明
罷工一定要自發自願同長期先有壓力比到政府同社會
你癱瘓交通逼人罷工仲要得一日咩玩法

你都on9
要告你 秋後算帳 幾時都告得你暴動啦
都經歷左兩個月 政府咁撚無恥你仲係到同佢講禮？
驚失民心？

唔洗push啦 依家已經起熱門
帶風撚

與其諗當日塞地鐵
不如諗而家要點迫使工會發聲、公司機構參與罷工

但真係好少人會係咁嘅情況囉
如果佢真係有心想支持罷工但公司唔允許，我相信佢會 apply sick leave / annual leave / no pay leave 囉

依家開始民你老母心

政府不嬲都當民心無到

點解我哋反而要驚失民心

抗爭都要用腦，咩野適合做，咩野唔適合，係要思考
而家好多人都認為要停低思考，你就完全唔思考下人地有冇道理，仲話分化
呢d係民主心態咩
你配有民主咩？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

你就真係用下腦, 佢要告你暴動係睇民意?
而家你見到民意轉向咩, 我睇唔到
我只係睇到更多人不恥政府既行為

藍絲另計, 因為個D人一世都唔會企係我地個邊

香港人出咗名奴性重 有撚人會自發罷工咩

利申 唔敢

因為政府失民心，我地更要死死抓緊
因為政府無恥，我地更要有禮
打爛仔交兩個都唔會贏

民建聯咪最興講民心囉
泛民都唔割塞鐵
你班友係到自我掩割係到話驚失民心？

你唔敢你係因為你公司唔罷
咁不如諗下點令到你公司罷工

講明公司唔允許仲al no pay leave？大把fg唔敢al sl

如果民心在，一有秋後算帳，一石就激起千重浪，即時反彈大遊行

冇左民心，先係秋後算帳既好機會，點搞都冇人理

點解佔中過後，仲唔明呢個道理，係要搞到眾叛親離

根本就係, 咩都唔做8月5日一定失敗
之前三罷有眼你睇

我地一定要將8月5號罷工既成效提升到最大

推,塞鐵唔可以成日做

你有禮咪繼續做溫水煮蛙
你有禮 對家咪話示威規模減少囉
洗唔洗我又提返佔中呀？

罷工呢樣野係香港社會根本唔work
你唔返工大把人返

以事論事

罷一日絕對有用
罷到一日，人夠多，就會罷一星期，罷一個月出現

癱瘓交通唔係影響整體民心，係有機會令到非同溫層既人唔諒解: 一班平日要返工，星期六日再出黎行，一有金就課既打工仔

罷工係可以癱瘓社會
但塞港鐵係癱瘓唔到港鐵
癱瘓到港鐵從來只有港鐵自己做到
癱瘓到港鐵最suffer亦都唔係港鐵

要罷工既係唔需要用港鐵癱瘓做原因
要返工既港鐵癱瘓左都返到

自發拒絕番工個啲叫罷工
塞鐵搞到人番唔到工個啲叫被罷工
大家其實想要邊樣

如果大家目的係85個日想癱瘓個社會做大個noise，我無所謂，不過唔該文宣講清楚先，罷工個重點係自發去對抗，而唔係迫人番唔到工，況且想番工個啲一樣照番，只係遲到咁解

出面既人唔係個個咁醒或者有留意開大家點解要塞鐵，因為呢樣野同反送中同抗爭相比起遊行呀圍差館個啲比起間接好多

告暴動唔睇民意？

621之後政府就話唔係暴動

本來已經贏左

你睇下而家變成點？

得啦收皮啦P牌
睇你開D POST都知你咩料
"衝一個無人嘅立法會係無用"

唔好再散播失敗主義
我地一定要團結一齊令到8月5號既罷工俾到壓力政府
俾佢睇到原來人民係可以癱瘓社會

上午塞地鐵，下午照集合？咁只不過係令一班中間派既人覺得反感，唔會係助攻緊一d想罷工又唔夠膽罷既人，唔通塞半日之後你就話下午都返唔到工咩？

如果你塞到全日，根本連集會都去唔到，到時七區集會既罷工就會被塞地鐵騎劫咗，你可以預知6/8報紙頭條就係”示威者阻塞地鐵 市民全日未能上班 全城憤怒”

到時罷工七區集會既威力就會完全俾呢d消息反覆蓋咋

真心 唔好再塞港鐵

自己都已經去 apply sick leave / annual leave / no pay leave 啦，仲點會去同公司講話罷工呀？

諸多批評 你個103萬人罷交稅搞成點啊？

罷工有用，就算一日都有，但再塞港鐵真係要三思

9成呢個數字點嚟，咪係到鳩吹

我就係想被罷工

根本唔敢罷工嘅人一定多個肯企出黎罷工既人好多

肯罷工個啲會自己罷工

唔敢個啲咪要塞交通令佢地被罷工

由頭到尾都冇諗住罷工既港豬咪繼續返工

塞全日去附近集會 最理想係做到咁

而家你就溫水煮青蛙啦
煮緊成個運動
由原本200萬民意
煮下煮下煮到變左得返20萬
趕走晒和理非係咪會贏？

都話唔係淨係搞地鐵
好多其他巴打已經傾緊癱瘓交通既行動

咪撚縮埋係呢個POST睇下人地諗法OK?

開左

8/5 地鐵唔塞運動

癱瘓交通唔係影響整體民心，係有機會令到非同溫層既人唔諒解: 一班平日要返工，星期六日再出黎行，一有金就課既打工仔

罷工係可以癱瘓社會
但塞港鐵係癱瘓唔到港鐵
癱瘓到港鐵從來只有港鐵自己做到
癱瘓到港鐵最suffer亦都唔係港鐵

罷罷罷 撚有人敢日日罷咩
罷一日定罷兩日呀
你罷到一個月我同你含撚添呀

200萬變20萬係咪9成？

點解有禮就係溫水煮蛙？

兩樣都做冇衝突
如果淨係罷工, 612已經有做過三罷
參與既人數影唔影響到全香港?
見到咩成效? 最後只係變成政府所講既"612暴動"

我想講多兩點：
本來我都諗過用全港交通大擠塞做絕招，但係其實咪即係變相將佔中變做佔全港。咁好似唔work啵。不如諗點做好三罷同搵更好嘅不合作方式。
另外有人話「今時今日有咁多人支持係因為我哋唔係凡事都睇民意」，我反而覺得係因為我哋長期以來都盡量做合理嘅事同文宣組嘅努力，加上對手不斷犯錯，先造就到今日嘅形勢。塞鐵可以點兜？同人講「對唔住，為咗香港，我要阻你搵食」。咁好似唔係我哋嘅岀發點。我哋要畀人一個願景，係將來香港會更好，更多飯食。你見727入元朗都係想回復人流，消除恐懼。

要到時先知效果點。咁啦，塞唔塞我冇咩意見，總之塞既唔該廣傳消息同做好文宣先。如果到時效果唔好既話就唔建議再做。

另外，一直好多大事連登個立場都比較一次，不過呢個塞鐵就真係睇落一半半，大家不如多理解對方點解會同自己唔同諗法先屌，民主社會唔係應該咁咩？

你都on9 727入元朗係反警黑啊 三毛收皮啦 727重點都錯

而家擺明就係民心愈團結佢愈要打壓愈要高壓統治
而唔係民心散左佢先黎告你暴動

講真塞地鐵一百次林鄭都唔會理你
因為唔會直接傷到經濟

算喇，講極都唔聽，完全唔聽人意見，五年前啲例子同教訓又唔好好睇吓，一味話塞地鐵有用

真係趕住返工 唔返會死既人 點解唔考慮下搭一日的士？明知大家搞緊不合作運動都要堅持搭狗鐵返工？ 一次的士錢都唔肯出同我講鐘意返工？

都係果句 各有各做 你唔想做 可以 。但唔好打擊同你目標一致既朋友啦 唔該哂

[明明730塞鐵市民反應好好] 政府好驚塞鐵，全力發動三毛吹風反塞鐵。入黎重溫琴日塞鐵時幾千正皮嘅精選Post!

講失民心嘅都係無出過去抗爭
大家唔需要理會

其實 7.30 嗰次嘅效果已經好差

無錯 你唔做就唔好係到做冷氣軍師 係到諸多批評

係喎，要搞傷到經濟，一係機場，一係港交所

不要活在同溫層

又係民心黨
而家仲有未歸邊嘅人都唔慌支持呢場運動啦

又錯
你係咪生活係平行時空
咁多藍絲撐警，政府做咁多大戲，就係分化民心
而且係成功左
因為示威者抗爆立法會，打警察，塞鐵
已經出現左好多黑材料，比人屌緊
再繼續樹敵，市民就唔會再同情示威者

其實係唔想因為塞鐵而攪彎左成個運動

塞鐵比人感覺就係藍絲口中既攪事。

就算係重點放錯都唔影響我論點，你係想搵交嗌定討論。我知有人唔妥727 d人食完糖水就走，但都唔係而家先攞嚟講呀嘛。

agree
可以淨係塞繁忙時間
例如去到11 點左右
促進部份人罷工，等佢地老細知道有罷工新聞/交通事故
作為罷工大集會的前奏

明白有返工撚可以用塞鐵做籍口唔返工去活動
但可以咁做的好大機會係高層
fg唔敢al sl就照道理更加唔敢因為塞鐵會遲到就唔返

起底，唔洗理

你而家係日日塞

係, 唔知點解係要阻住其他人行動
明明星期一好多人支持, 連新聞D畫面都影到好多人叫口號支持
當然有藍絲廢老呢D反對聲音就係人都知

而家8月5日要做既就係將星期一既行動既規模再加大
如果做到我相信冇同路人會屌, 除左藍絲廢老

成班冷氣軍師遊行係到行一圈就走
就係因為已經做到無野可以再做先做不合作運動
你估去塞鐵係去玩好開心架？
倒屎咁早出去忍住冷嘲熱諷去癱瘓交通
民意有咩唔鍾意去問林鄭囉
問下點解持續有幾千人去塞鐵囉

而家好多所謂嘅我方支持者，都係因為對家出太多7事而得黎
而家自己主動做7事
送分俾人

有民意，你唔塞地鐵都罷得成工
講完

同你老母，我三大畢業，好多朋友響各行各業，根本好多大公司知有交通問題都一早出哂contingency memo，叫受影響同事彈性處理

弊在 7.30 嗰日好多人都唔知地鐵不合作運動，同埋好多基層市民都俾唔起錢搭的士，真係手停口停架

agger. 730咁啱經過調景嶺，見到係成功，但施放比港鐵嘅壓力同比市民其實係成正比。
覺得呢次見好就收，唔係話唔再搞港鐵，但要變方法。
更集中搞到管理層之餘又唔好累市民，始終搞多幾次滋擾太大

你有冇睇新聞, 出面POST講緊個個好可愛既肥仔又係黑衫人?
咪撚9UP

做咩都有位入。目標唔一致既人搵位入我都理解。但既然目標一致 ， 點解要同敵人一齊踩自己友一腳？ 少d批評 多d支持 真係咁難咩？ 批評完又唔提出更好方法 一味banbanban

Exactly
而家文宣幾撚慘
成日要諗點解釋爆立會，打警察，塞鐵
兜黎兜去都根本兜唔到

你有無去現場呀 你有無睇live呀
大多數打工仔都理解點解咁做呀

支持

唔好再流失人心

不要活在平行時空

有無人幫手推

8/5 地鐵唔塞運動

我地場運動要贏係要對準政權，盡量令市民企我地果邊，好似721既事件就會令市民有義憤去撐我地，覺得克警同政府好有問題。

但塞狗鐵你對緊既只不過係普遍市民，會諒解你體諒你既一定有，但果d好大程度已經歸左我地呢邊，無乜機會無端端有中立既人覺得我地塞完之後係做得好而歸邊

佢有去就唔會講黑衫啦，根本現場大家都特登著到平時返工咁

文宣方向: 求美國介入

兜咩鳩
坐係屋企咩都唔做打飛機最好

打警察都要兜

既然手足決定咗，我勸都勸咗，又未諗到點不合作好d，你哋照自己意思做啦，相信你哋會有分寸。

即係你覺得打警察係正確？

睇下你自己個垃圾POST咪撚再係度散播失敗主義啦P牌仔

已經講過，衝一個無人嘅立法會係無用

邊到差？ 你講呀？

民生受阻, 你地班和理非割定唔割?

最大問題 港豬 唔會要你個藉口

同埋要接受唔再有中間派
唔係黃 就只有藍 同 冷感派
你對住果兩派 靠塞鐵 可以爭取d乜

同埋淺黃一樣有港豬
塞鐵簡直陪了夫人又折兵

打狗係針對黑警
塞鐵變針對市民

ON9

支持， 主要805唔好搞， 又叫人集會， 又不合作， 唔知想我點

拎連登啲投票黎講其實冇乜意思

你快啲出去打多幾個警察
睇下對你嘅抗爭有無用？
可能好似儲印花咁，打夠一百個就換到真普選
一定係，加油

集會係下午, 咪撚再混淆視聽

本身比警察打，而家變左好似互歐咁，但其實又打唔過

實際上冇打贏，道德上又冇人同情，真係on9到冇得再on9

咁我好肯定你永遠都唔會得到民意
因為香港搞罷工肯定唔會大部分人參與
我就勸你乜都唔好做, 不過我相信你都係冷氣軍師

咁你不如炸曬d公共交通
既然民意無用

得民心者得天下
你唔理民意 比你推翻個政府 都係獨裁

好,咁你依家塞過喇,仲要大規模一齊冧哂
效果係點?政府回應咗未?港鐵鳩縮未?白衫俾人拉未?
冇阿,人地譴責完你之後就開開心心收你盒輿論子彈
一個plan做過唔work就要轉方法,唔係做多幾次

如果咁撚簡單嘅道理都唔明唔好學人講要贏

一L定係啦

要返工既人唔會因為塞鐵就罷工去集會嫁
最有效係車長罷工

識唔撚識咩叫做

兄弟爬山 各有各做

藍絲話你搞事你就唔搞？

同埋黃絲做乜藍絲都話搞事架啦

塞全日咪可以唔返囉

屌你呀

罷工夠多人就成功
而之前幾次都唔太成功係因為大家都唔知有幾多人罷
令到支持罷工嘅人唔夠膽罷
所以我認為塞鐵目的係想多啲人有借口/誘因去發動罷工

同意你話返緊工嘅人唔會由塞鐵聯想到抗爭
所以我覺得如果要塞就要做埋文宣 解釋返件事 等多啲人知發生咩事

其實最理想就當然係車長罷工 咁就名正言順同效果大好多 不過發生機會細
先會想藉住塞鐵黎做

香港人唔會罷得成工
講完

sorry打個尖，兩邊都和平啲啦
我就730係tkl,有小小睇法。係的確得啲廢老同少量廢中嘈，大多都理解。但始終搞太多太密 滋擾性係高咗啲嘅，理解還理解，做得多都會愈嚟愈多人不滿嘅
港鐵就只係推下啲前線同call 9去搞，自己就開返個記者會譴責下，又1day.要諗方法集中返去搞管理層而減少tk市民

得唔到主流民意支持，所有抗爭好難走得遠
一般人佢到呢一刻仲支持你，唔代表你成日塞鐵，日日搞到佢响又逼又焗又熱既地鐵郁都冇得郁之後佢仲會支持你
佢理解得你一次兩次，唔代表次次都會
唔係話支持就一世都會支持
人心係流動架，會變架

要人支持，冇得逼

你班撚樣好有目標咁帶風向
連登仔真係要小心D睇清楚要自己獨立思考

去番D行動POST討論仲實際

巴士呢？ 香港咩地方得地鐵先會去到？
手停口停？ 講到連生命都維持唔到 咁好難講自由 講公義架wo 咁不如唔好做任何野啦 繼續搵錢食飯啦

Exactly,依家d狗俾你打到重傷都唔會有人可憐
因為佢地嘅暴行已經令全港都當佢地殺父仇人

但塞鐵搞到嘅係平民,依家輿論我地係上風先有本錢搞一兩次
長期搞我敢講和理非都會嘈,到時風向轉得快過你打死隻狗

集中做機場好, 泰國都係咁

又黎民意撚
到今時今日仲所謂中立既咪即係藍屍

而家唔係要搞得密
我地8月5號一定要做
8月5號渣淨係

唔通我同老細講，地鐵塞左10分鐘，唔返工了

每次打警察都有原因嘅, 一定係警犬做左D仆街野先咁做
你連呢個理念都無, 你咪撚講出黎打爭

散播失敗主義？
你市面上唔係要100%罷工先算罷得成

淺黃 & 中黃都屌囉

好提議，阻人搭車未必得到大部份人嘅接受，而且違背民主自由嘅意義

你根本有心踩不合作運動 無野可以傾到
10分鐘都講得出 我屌你老母呀

同意呀

咩撚野, 你代表邊個

有冇出過去呀冷氣軍師？

你咪有你舉
一樣有巴打可以阻礙交通
冇衝突

仲中乜野立
見倒社會咁不公義嘅仲中立咪又係藍絲

係政治不公既時候仲中立姐係支持暴政

對準政權
唔係用自己的身體去擋住人去路
呢個就係正義思辯入面既分別
你轉路軌撞車一個人去救5個人
同你推個肥仔落路軌去救5個人
同一個結果但肯定轉路軌 (罷工）
係屌小好多

不合作=/=搞鳩市民

中你老母呀中立 三毛死撚開啦

一開頭藍絲都話和平示威係搞事 香港會變成逃犯天堂wo。
而家和平示威又唔得 不合作運動又唔得 咁閣下可唔可以提供一個 又可以達成運動目標 藍絲又支持既方法呢？

睇清楚啲
I mean香港人無可能完全自發罷到工 塞鐵係助攻

其實只係想帶出塞鐵地圖砲性質會比人唔理性嘅客觀形像
相反圍西環圍狗屋依啲行動因為目標清晰就唔會

個位係巴打黎
不過你講得出呢句都幾肯定你係三毛

連不合作運動塞你兩個鐘都唔支持既豬你期望佢地會參與罷工

無論你點講，都總有人真係中立，呢個係現實
唔係所有人都處於同一個媒體圈子，接受一樣既信息
無知既人係大把，佢地會繼續中立，但唔代表要打倒埋佢地
要認清現實，學識體諒人

佢上面話 唔通打警察係啱？已經可以唔洗理佢

明白呢個道理
只係代表我唔會阻止
但一樣可以唔同意
一樣可以比自己意見

等於果陣四位死士想留係度
點解個個都格硬臺走佢地
唔係唔尊重
只係唔想見到
有人 明知山有虎 偏向虎山行

一齊推

8/5 地鐵唔塞運動

Blocked

只係想講，所謂逼人罷工，根本站唔住腳，只係遲10分鐘返工，你地唔好咁離地啦

其實呢個有成600幾dislike，
同入面大部分留言都話身邊人反感。
不過無人理。

民意調查：港鐵不合作運動

塞半日係咪可以令原本罷唔到工既人，下午唔洗返工出到黎集會？理應上係要塞全日先做到呢個效果，但如果塞全日的話又會阻到自己手足出去集會，同埋時間咁長的話好高風險俾藍絲圍屌開拖，佢地真係視返工如命根

塞唔塞人地選擇 係同路人就建議你出小d聲
你都要學識包容下同路人 唔係屌同路人屌得仲勁過藍絲
你可以唔認同 但各有各做

自己諗下點解錯

其實一早都歸晒邊.

我都唔知點投……本身都是黃色朋友多~
黃的本身就沒問題。
藍的就更討厭~
藍的人是不會對抗政權

塞全日去附近集會

藍絲港豬點返工唔關我地事

各有各做就係睇住你做錯事唔出聲？
等你輸晒d民意，斷送左成個運動同44名義士？
而家唔係一句爬山大撚晒，你搞死全部人

我覺得就係大家係同路人，所以先唔想大家走錯路，浪費左之前得到既人心同埋努力，唔係針對人啦

圍毆警察係唔啱
咁而家咪做返d和平非暴力ge不合作運動

如果咁都要反 你繼續和理非 睇民心啦
唔好搞抗爭啦

唔覺得你係同路人

佢連點解警察俾人打都冇諗過
有冇諗過係因為黑警打人示威者要保護自己

就係同路人先想互相討論 不過到最後做唔做都佢地既自由 唔會割席 而唔係唔出聲

本post活躍三毛: 黑騎士，忍氣吞聲，主線任務

其實我都唔贊成啲乜嘢不合作運動，元朗恐襲已經係一個轉捩點令到好多淺藍嘅市民染黃，其實形勢幾好，唔好俾啲藍絲網上打手攞返民意嘅主導權，唔好聽都要同你講一句，香港人奴性太重，你要佢改變港豬嘅性格唔係一朝一夕嘅事，而家好多人已經對衝突已經唔再反感，仲更加屌鳩個政府做乜嘢八個禮拜都唔出嚟回應，諗過第二啲嘢啦

藍當然唔理。
留意入面話身邊人不滿，
好多都係本身黃。

就算呢度提出反對意見的兄弟也是黃金。
大家目的都係希望運動成功，
先發表意見。

不合作要針對政府，
唔好針對市民
塞鐵影響唔到政府，只影響市民，等同tk
要暫停，思考其他方法，而唔係繼續tk

我幾個 chat group 加埋都有二十幾個黃絲，八成人都體諒塞地鐵行動，但佢地都唔支持再咁搞，因為係非常之擾民，認為塞地鐵行動係一步錯棋嚟

分化撚

多謝你意見，p牌仔

係塞就塞成日
塞得個朝早，人地只會鬧你地搞到佢返工遲到，d老細一樣會叫員工下午就好返工

我唔係p牌

本post活躍三毛: 黑騎士，忍氣吞聲，主線任務

切勿被帶風向

笑死, 睇你開咩POST都知你咩料啦
三毛搵個個新ACC啦咁多ACC
最少搵個唔係P牌架啦

邊個話影響唔到政府？
返唔到工 生產力少 影響商界
商界長久落去一定會出聲

五毛你好
聽你話唔打警察 你啲伙記

目標係塞全日

屌三毛on撚9，我P牌但個個post都係叫人行動

絲打其實唔好再幫佢推post，深夜得啲三毛互推，我地養足精神聽朝推返行動Post俾真手足睇

兄弟爬山 我冇得阻止 亦唔會阻止
只係平心靜氣討論下個成效
你阻人半個鐘幾個鐘
一來唔會出到罷工的效果
二來就算明正言順人地可以推落你地身上
都一樣係令負擔起呢個結果既人（好似老闆/客人）
對呢場運動反感
體諒既當然體諒
但問題係你唔扣血或者扣小d 血
唔代表你加到血
一直以黎做文宣做連儂場就係要加血
民主運動一定要係加血同扣血既過程
持續一個美妙同有效率既行動先可以成功

I repeat: 其實我都唔贊成啲乜嘢不合作運動，元朗恐襲已經係一個轉捩點令到好多淺藍嘅市民染黃，其實形勢幾好，唔好俾啲藍絲網上打手攞返民意嘅主導權，唔好聽都要同你講一句，香港人奴性太重，你要佢改變港豬嘅性格唔係一朝一夕嘅事，而家好多人已經對衝突已經唔再反感，仲更加屌鳩個政府做乜嘢八個禮拜都唔出嚟回應，諗過第二啲嘢啦

如果係有效既不合作運動最少阻半日或以上
你覺得冇成效係因為做得未夠好
只要再多D人參與一定會成功

同埋而家唔係日日搞, 但至少8月5日一定要搞

唔緊要，但孤軍作戰好難成功
得民心得天下
聽聽唔同既意見，理性諗下
唔好分化

730由八點塞到十一點幾，半個鐘一個鐘?

所以要阻人全日返唔工
想返工既港豬藍絲會屌你阻住曬
但自己人會多謝你令佢地唔洗返工

本post活躍三毛: 月野兔兔，忍氣吞聲，主線任務

收皮啦

[明明730塞鐵市民反應好好] 政府好驚塞鐵，全力發動三毛吹風反塞鐵。入黎重溫琴日塞鐵時幾千正皮嘅精選Post!

佢地唔撚聽,一味屌人五毛
但又講唔出塞鐵可以達成咩效果

一個試過唔work嘅plan唔檢討仲想不斷再做
妖,真係好撚蠢...冇撚眼睇

死乜撚 塞鐵無人被捕喎 和理非首選

絕對唔會孤軍作戰 只會一呼百應

冇眼睇+1，唔講了

和理非首選係罷工唔係塞鐵
政治就係要攞道德光環攞大部份人支持
一味話民意唔重要搞平民唔緊要唔好學人抗爭

癱瘓左交通同罷工無衝突
兩樣一齊做唔撚得?

我三毛？我開post屌人個陣你都未識上連登呀 p牌仔

呢到屌人唔係同路人，果頭又一呼百應？
搵鬼應牙？

8月5 我當然希望成功 我已經準備好
但應該關鍵就係各運輸系統既車長
車長團結罷工 vs 叫人擋住對門
先唔講阻到幾多人
剩係個觀感 民意都好唔同
就係我地成日話後生仔唔要前途都要衝
車長唔要份工都要罷

同擋住對門表達既意志已經差左好多個level

唔好講啦 記得個日早啲出門口啦港豬 一陣無得返工又嬲豬啦

兩樣都做
有車長會罷工但唔係全部車長罷, 有D高級既都識落場渣
所以有部分車長罷工係癱瘓唔到地鐵
再加埋不合作運動就會成功

同埋唔止地鐵, 要搞埋其他交通
唔好俾呢個POST D三毛影響到
有心既同路人睇下其他巴打開既行動POST
大家一定要團結

唔返工，眾籌d錢變出來？
叫呀媽比零用錢去籌旗？

仲塞乜鬼
直接衝閘

顧住返工嘅港豬點會同我一呼百應
講緊行動組真正連登既巴絲們 唔係p牌仔呀

［突發］8月5號車長大罷工！！！！！！！！！

而家有車長想間接罷工 你幫唔幫手先

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
From:梁天琦致香港人的信

手停口停又真係慘既 咁你俾心機返工啦

商界唔會出聲,會威脅員工令受影響嘅平民出聲反鳩我地
唔好咁天真唔該

唔知佢尋日八號風球有無返工呢
做食肆分分鐘雙工

三毛咁大反應 出咁多post話唔好再塞鐵
原來塞鐵真係有用
多謝你地俾信心我地

我淨係想勸你哋打少陣飛機、離一離開個同溫層睇下街坊點睇

雖然個運動喺打飛機之中瓦解都係一個幾舒服嘅死法

緊係有用
不合作運動再加大罷工
成個社會停止運作

俾藍絲屌阻住就梗
但我唔覺得真係有人真心多謝
最多只會體諒明白
因為d 野始終要做 時間就小左
我覺得真係諗一諗點做同埋要做好文宣
俾人做好準備心理同實際準備 甚至可以一齊配合
而唔係突然殺出黎阻住人番工
好似8月5 而家d 團體仲未出聲預告
我就真係有d 擔心
個運動要成功 真係要好多團體預告罷工
個宣傳鋪天蓋地令到罷工個意義出到黎
咁就係成功既運動

月野兔兔好野俾p牌仔笑死

你覺得手停口停嘅人會得閑留意時事？
人地一日返十幾個鐘仲點睇新聞？瞓多陣好過啦

咁根本唔洗大罷工只要成村人出黎塞死所有交通就被逼全世界冇工返，咁仲何必要今次大罷工？

我勸你離開同溫層 睇下香港人點解要齊心努力付出爭取五大訴求

只係係電腦面前ban人 掛住打飛機做港豬 係香港瓦解既重要原因

手停口停咁慘 政府都唔幫手又唔理 真係無能

幫到件事嘅我地俾幾多次機會有乜所謂
但眼見明明係錯棋都要繼續行真心燥
同路人唔認同,中立屌哂鬼,對家開開心心借題發揮

係唔係五毛你地鐘意啦
講咁多野我目的得一個,就係贏

I repeat: 其實我都唔贊成啲乜嘢不合作運動，元朗恐襲已經係一個轉捩點令到好多淺藍嘅市民染黃，其實形勢幾好，唔好俾啲藍絲網上打手攞返民意嘅主導權，唔好聽都要同你講一句，香港人奴性太重，你要佢改變港豬嘅性格唔係一朝一夕嘅事，而家好多人已經對衝突已經唔再反感，仲更加屌鳩個政府做乜嘢八個禮拜都唔出嚟回應，諗過第二啲嘢啦，不過如果你哋真係要再不合作嘅話，就唔該你哋有禮貌啲，所有鏡頭都對住你，唔好喺度不停爆粗同埋自high，重有唔好郁唔啱聽嘅就話人哋三毛，請記住，上帝要你滅亡，必先令你瘋狂，自己諗下啦⋯⋯

從呢件事可以睇到，
香港就算有民主都解決唔到問題
太多固執既人唔聽意見

咪話撚飽佢囉，我唔多care

而家根本係行緊泛民班柒頭條路，淨係掛住圍爐打飛機，自己同自己講我哋點勁點勁
然後就唔肯接受其他人嘅意見、冇諗過去反思點解會有唔啱聽嘅noise，仆完幾次街都唔識變
最後咪散咗做幾派人，2014仲喺佢哋射精中輸撚咗

支持

係自發性罷工
而唔係被罷工

2014年反敗就係因為無人做倒新嘅方法去升級抗爭
做乜都話無用
比你7百萬民意支持都無撚用

7月尾發現仆咗街，6 7月頭嗰套已經唔work
所以而家咪要用新方法試路囉，
但仲有一大堆人唔想變丫嘛

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

認真
塞鐵呢啲搞既次數愈多 愈易失民心
一次兩次都還好
而家唔係只係講罷工
要諗埋有啲人可能係家人有事/有其他事情
但唔係個個坐得起的士
亦有啲人真係生活問題
寧願唔拎老綜打幾份工養家
搞得太密 真係會對某部分人好大影響
咁樣綁架埋人地既生活
逼人地參加所有活動
其實真係叫民主咩?

同溫層

你而家塞鐵攪柒晒成個運動，令d 無私付出既人蒙羞呀

仲要一步一步失民心，之後場運動就會散。

示威者普遍底線都係唔影響其他市民，你一路攪落去既話，場運動散左你都未影響到萬分之一既經濟。

塞鐵=罷工呢個前提一開始就係錯
塞鐵只會令人遲到，唔會罷到工
不過搞果班都未番過工唔會明架啦

但靠自發嘅話好多人唔敢/唔夠決心
塞地鐵可以幫到呢啲人，令佢地有哂理由順便罷工
甚至車長都係靠市民嘅不合作先有藉口唔開車
仲有，有啲公司而家係以「交通癱瘓+唔安全」為理由，畀員工「彈性上班」，如果到時返工毫無障礙嘅話大家都難做

與其話唔好塞地鐵，保民心，不如喺塞嘅時候行多步，現場文宣，向受影響嘅游離支持者解釋下罷工x癱瘓交通x抗爭嘅關係
即場有素人講野又好，連儂月台又好，地鐵播映站又好
只有唔好一開聲就屌人老母，行動唔好太郁手郁腳，我相信係會說服到

集會係1點開始，上次塞地鐵都係去到11點左右就完

一開始塞地鐵都唔知做咩勁
教多d人 遲交錢好過啦

我唔覺得85會有好多人出黎罷工
好多人都驚會無咗份工
但搞鐵依d人就可以拎正牌罷工

罷工係自發行動
塞鐵係令人被罷工
有違原意

正解

成效唔大

Be creative

大家一齊諗吓有無其他方法

support

塞鐵撚唔聽人講

塞鐵 = 擺正牌唔返工 = 掩護罷工巴絲

同埋塞整都係搞一朝 關中午集會咩事？

講咁多係咪怕搞到人返工？

塞鐵阻人返工 令到失民心 呢個應該係政府最想見到既野 唔知政府有冇放內鬼出黎一齊塞呢

係搞搞高鐵

認同唔好搞塞鐵, 但可以係站入面快閃播片講番最近既事/宣傳擺工, 由其係中環金鐘北角油塘呢啲轉車站
死都要番工果啲就要佢地睇到心寒

呢場運動最後一定係輸香港人唔肯罷工

對付自私既人梗係用自私方法， 搭地鐵唔好企咁入

唔可以將公民責任推畀一小撮人搞
而且只靠佢哋帶起運動
實在太容易畀人收編

agree, and push
正如你唔會捉其他人出街示威一樣,唔係話你自己嘅理念啱嘅就一定要全世界都認同你,咁樣你咪畀中共更加唔民主？
當然可以話塞地鐵係想影響政府運作，但呢個更加唔可能啦塞嗰兩三個鐘點影響政府運作

民意同勇武缺一不可，當你冇民意嘅時候啲勇武會一次過畀人捉q曬

以我嘅同事反應嚟講真係九成反對，大家唔好淨係上連登，呢度九成黃加可能得三分一人要返工㗎咋

受阻嗰啲人唔會怪政府
只會怪阻佢地返工既人
換句話說我地係俾子彈林鄭
唔好做啲咁on9既事
林鄭真係多謝你地

又係民心撚
朝早塞係唔比人返工呀果日都仲返工嘅都唔係同道啦失民意

日頭集會果陣就唔會塞嫁啦

如果我係3毛我一定大大力支持塞港鐵

人地撐都唔係當面講

個問題係你迫人做野，如果民陣迫你課晒成副身家救義士你係咪覺得OK? 佢嘅理念無錯㗎喎

正常返shift唔會730仲搭緊車

點解外國幾十年前unlock到的成就
香港人仲係度嘈緊民心

仲記得郁撚係議會玩生果, 班港豬好似顛左打上電台怒屌,直頭好似議會比恐怖份子佔領

但現在連飯民都迫住要佔領主席台交功課

民意從來係自己創造

Pish

依樣又唔搞個樣又唔搞
唔通啲人罷工出哂黎集會唱歌呀
塞鐵只少有藉口比參與人士返唔到工
你有咩方法令到參與人士唔會比秋後算帳先

人地甘地就玩唔交稅, 香港而家就異化到搞到民生

唔應該再搞塞鐵,想補兵都補唔到

Be water

適當時機採取適當措施

讀多一百年先9up
你知唔知甘地同期有極多激進派盟友

咁人地有無搞鳩埋自己條補給線先

地鐵不嬲係用來運人, 做左好幾次效果都唔顯著,有無諗過轉方法呢?

就連飯民吹奏的蔡元培,本身係攪暗殺
根本係香港班膠人係咪都周圍屈人係和理非祖師

香港人ff的完全和理非應該得宗教人物

你解釋番自己言論的錯誤先

自推

人地自願罷vs 被動罷（講錯係被遲到）

不合作運動有好多種

罷工, 唔交稅, 交多一亳子稅, 去各大政府諮詢搞鳩佢

但塞鐵影響埋自己人之餘,你最終拎到既效果係咩?

請目標導向, 有人理解係一回事, 效果不彰係另一回事

罷工應該係自發去做
612都無塞地鐵 但612都有好多人出黎

唔贊成不合作就等於和理非
同溫層都八比二；
可想而知離開左連登係咪有九比一

講錯唔係不合作，更正係單指塞鐵

而家就係要有noise，無noise塞黎把鬼。

講真家下塞一塞就冤個班所謂體諒撚真係要殺到埋身先會醒覺

唔知講咩好，希望當日真係多啲人自發性罷工啦

我都唔認同再搞
可以燒華為燒中國貨燒人仔
搞地鐵實在做唔到俾壓力政府

三罷係自發

人地要返工就算你塞鐵都只係遲到

人地唔會比你塞鐵感動到自己去罷

塞鐵唔代表多左人罷工

塞完其實都係要返工，
老細只會怪啲人點解唔早啲出門。
成日話俾借口人罷，
但你集會前已經塞完嘅話，
班人一樣要返下午。

上次自由phone，
「個個打上去都係屌。
雖然佢地啲理由好撚on9
但係睇得出普遍市民都唔接受呢種做法
就算理解但都係唔支持
地鐵不合作活動只係阻到普羅大眾
班官同地鐵高層wfc」

講咗好多次，亦知道大家會堅持塞。
麻煩做好文宣，同埋遇到現場反對，
唔好講粗口鬧對方。

天琦都有講要爭取相反意見方的支持。
唔好成日話歸晒邊，淺黃藍係最多，
而且最有機會改變。

有，個別人士囉，然後會俾塞鐵撚形容成大多數想罷工但唔方便出聲既可以名正言順地罷工，階段性勝利oh yeah

不如去各大政府總部擺街站播警鄉黑片得唔得
順便派傳單宣傳公務員集會罷工等等

宜家就係要發揮影響力
本身罷工就已經會影響到有返工嘅人嫁啦
你話逼人做野 罷工咪一樣逼有返工嘅人 辛苦/直頭做唔到野
逼公司停止運作
罷工就係要所有野正常運作唔到呀

你估大罷工 運輸業無人罷?
咁想返工 行路囉

開埋個閘即係點

你睇下其他人對你嘅reply參考下
如果再咁落去我覺得場運動一定輸硬 我真係戥啲犧牲左嘅義士慘

exactly
我響度講到口水都乾

根本會屌嘅 矛頭點樣都指住我地嫁啦
自發罷工 唔係同道嘅咪一樣會屌
有撚分別咩

有d 擔心如果地鐵巴士d 車長都罷晒
差佬咬人個時可以點走

一人讓一步啦
講真，200萬人裡面唔係每個都咁堅定，咁hardcore
罷工係需要一定嘅決心
有啲人覺得好難向公司開口（就算你話請sick leave，人地心裡面都估到你咩事啦）

唔認同塞鐵嘅人，不如你地幫手send多幾封信畀唔同企業嘅management
呼籲企業出通告彈性處理嗰日唔返工嘅同事
等呢班人可以更加安心咁參與呢個event

兄弟爬山，各自努力呀

有好多人想罷但冇辦法

我見而家出面有d po誇張到想油黑d交通燈同塞隧道
仲要個po鬼咁死多正評 我都唔知講咩好啦
講左好鬼死多次，你唔係自願罷嘅話有鬼用咩

本身佢吾理政治 中立人士 但就係因為你塞佢兩個鐘
搞到佢覺得自己既正常生活同利益被我地呢班人搞亂
就算佢本身係中立都會變左係我地對立面
我地而家要做既 係要諗下點樣可以盡量拉返呢批人既民意 打場漂亮既大罷工

咁你話俾我聽做啲咩好啊
塞住佢有屁用
要影響到先可以同政府有爭拗嘅籌碼，
塞住佢其實大家都冇人關心，
我話知佢祼跑，

推 同意

agree!

支持!

8月5日一定要做不合作運動!

612狗鐵又飛站
路面又大規模堵路
港島東西交通幾乎癱瘓
都未有話民意逆轉
而家塞下鐵又話逆轉
不如話真係比示威者搵到對方痛處

地鐵不合作係現時成本最低而威力最大既示威手段
亦都係黑警最無辦法執法既一種手段
除左靠打輿論牌，呢種示威無辦法阻止

咁你佔路都冇用,
而家就係要影響社會正常運作

支持入地鐵做文宣

咁咪做文宣 解釋比人聽
點解會變左唔好再做

次次都唔係最後一戰
咁乜都唔駛做喇

同埋要塞果班
切忌第一野就起鋼
你知自己燥既就塞耳聽歌唔好出聲

都講左而家成班人係圍爐自high
屌極都唔明，我都唔知佢地係真唔明定假唔明

稅局都識得道歉,
唔知點解塞地鐵有咩咁大魔力,已經試咗三次都仲繼續
同林鄭一樣唔肯撤回,唔肯暫緩
明明有反效果,死都要繼續做

呢樣我同意
唔需要對罵
我地只有一個目的，癱瘓交通，停止社會正常運作

乜都預設咁做乜都無用

無人講咪無人講囉
罷工又唔係為左眼球
612夠係罷工啦
除左包圍立法會同暴力清場 仲有咩人會記得612係罷工
唔好成日混淆手段同目的啦

元朗咁大單野都出師無名
直頭係一石二鳥

我認我怕死
我果日請左假黎支持罷工

你可以唔叫呢種做不合作運動
而唔係代表呢種示威方式本身有問題
塞鐵同佔鐘/堵路本意係一樣

係得垃圾不如香港人講咩抗爭唔好阻到人
阻唔到人的抗爭本身係失敗
人類歴史上絕大部分成功的抗爭都係阻住地球轉

如果香港人覺得去到呢一刻幾十個告暴動,行過都照屈都唔應該搞塞鐵行動
700萬香港人應該成為支那人

所以咩民意反cap真無無所謂

如果香港人是非不分如此咪end game lor

真係唔適合，文宣係製造輿論，
但而家罷工的輿論隨時比塞車遮左，
就好似777想開記招屌整花中聯辦，
點知有元朗黑夜就搶左焦點。

到時候隨時發生同樣情況，變左幫對家助攻

護士在救援工作時被拘捕並起訴暴動罪！！

香港人依然屌緊人阻mtr運作,哈哈

而家市民只係覺得我地係到發爛渣，不合作運動，一定要令市民體諒同自發參與先有用，唔係只會有反效果，大家要明白呢點。

問題：點樣令到一個阿叔返工遲到，比老闆屌到仆街依然會撐我地呢班後生仔？？？

就係要影響範圍大先更加要做
本末倒置

啱
同樣你都唔係所有人

前線真係諗清楚香港人值唔值得救
你硬食暴動罪,橡膠子彈,布袋彈, 催淚彈,警棍
班撚屌竟然屌人阻塞交通
你成功左明明班撚樣有份分享成果

做政治free rider仲敢屌人真係得港豬做到

但你都要計當日塞鐵係為你加血定減血，當日係想全港大罷工，對家就一定係搵其他野遮你焦點，不要為對方助攻

比差評條垃圾會員上水對質
東亞懦夫只敢攪小動作

我比的，比負評係因為你的內容差，不是小動作。

你唔塞啲人係唔會同你罷工

拎地鐵延誤證明書

最好班朝9晚5嘅坐起office就有用
走啦你

塞鐵只會令原本想去集會嘅人去唔到
唔建議再做塞鐵行動

果日仲返工都唔係同道？
你講野會唔會太自我中心

我就覺得退場仲好
就算r到普選, 因為人口結構依然係老野話事

姐手搏完命班等食的賤人分你8成利益走
而呢班老野仆街到過程中狂打下陰同拉跌你

睇番比人拉的真係絕大部分後生

你塞唔塞，本身唔罷工既人都唔會罷工，
佢地只會轉坐其他車。。

你明刀明槍話再無應得既普選既話,我就癱瘓交通(機場,港鐵)仲好,
唔好懶好聽咁講埋啲咩幫人罷工,咩不合作運動,
甘地啲不合作運動係自願架,唔係迫人做
咩幫人罷工,咩不合作運動,啲啲理由,當事人一話我唔想罷工你就即刻收皮

你就算癱瘓政府部門都係逼人唔用政府服務架啦
圍住稅局唔比人交稅 遲左交又比人罰
根本做咩都一定影響
而家規模已經大到要港鐵出延誤證明書
返工遲到老闆都無藉口炒人
遲下有能力全港交通癱瘓 無人返到工

啱
所以要塞埋路面

因為你搞到座唔到車的人，其實唔係參與罷工，
到時只係會影住鐵停，幾百人等接駁車，
新聞係街採訪，一半支持，一半屌，
早兩日的現實效果，你要認清楚係益自己定害自己

屌你老母唔好再講咩失民意
係要教識港豬依d所有一切抗爭、不合作運動源頭都係木奠、係政府
唔係抗爭者得閒無事出黎塞鐵明唔撚明

不割蓆不分化

我意恩係點樣令佢服，佢地根本唔服

乜撚野都失民心架啦 你係咪乜撚野都唔做

我呀媽咁黃都覺得唔知塞鐵做乜

你唔好咁諗啦 唔係個個都係你自己 要成功係集體意識要一致 你咁樣同盲衝有乜分別

支持解散行政長官行會

唔同意 不合作運動本身要帶來正面迴響 負面效用 但而加對政府黑警有乜野作用 自己諗諗

民意同行動 缺一不可

而家俾佢扮激進, 攪狗鐵放生cctvb

因為你明刀明槍話再無應得既普選既話,我就癱瘓交通(機場,港鐵)
咁樣好易明,就好似共產黨都有鷹派想派解放軍一樣,
擺明係示威者中既強硬派,講惡,
人地認唔認同你都好,會明你做咩,甚至怕咗你既可能會妥協,
你一講不合作運動,幫人擺工,
人地會唔知你做乜9

係咁話730好work 點解唔繼續
郁啲話人散播失敗論 咩三毛五毛p牌

唔係話唔支持罷工呀 而係咪一定要塞鐵先可以叫支持你地支持羅工？
大家都係戰友 更加應該分析利弊 互相提點
唔係一味打飛機

塞鐵無疑真係會影響到基層真係需要撘地鐵番工既人
我地目標唔應該影響自己人
我地只係想有更加針對性既行動去影響政府

如果要用塞鐵黎做藉口先肯去罷工
第二日亦都會因為你唔搞塞鐵話你係三毛
因為佢地根本唔係自發

時間無多啦 過埋八月 啲學生哥就要番學

我地要對準政權做野呀

支持塞鐵 但民心同樣重要
只可以諗辦法改善 但唔可以停止運動

堵路都好多人唔服
唯有講道理解釋
最終目標係要癱瘓交通威脅政府

agger

無錯

樓主3毛撚黎

唔係話唔支持罷工呀 而係咪一定要塞鐵先可以叫支持你地支持罷工？
大家都係戰友 更加應該分析利弊 互相提點
唔係一味打飛機

塞鐵無疑真係會影響到基層真係需要撘地鐵番工既人
我地目標唔應該影響自己人
我地只係想有更加針對性既行動去影響政府

如果要用塞鐵黎做藉口先肯去罷工
第二日亦都會因為你唔搞塞鐵話你係三毛
因為佢地根本唔係自發

時間無多啦 過埋八月 啲學生哥就要番學

我地要對準政權做野呀

甘就要你用下你個死人腦諗下有咩做到
可以拉返啲民意啦
係到講撚埋哂啲冇意義既乜都唔洗做
你係吾係想場運動贏嫁？
比啲實際建議 如果吾係就咪撚再出聲打擊士氣
我代所有被捕義士同你講聲 屌你老母

我都有好大concern，交通癱瘓，咁我點去集會.......
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

認真答你，公務員集會係8月2日夜晚7pm，朝早塞地鐵點會阻到人去集會？
你如果明知自己個fact錯，都唔肯收返呢個post，就證明你係為咗帶風向。

講緊8月5喎

講緊5/8，關2/8咩事

咁多人反對都照做，塞鐵撚同林鄭有乜分别

佢哋死都唔肯聽人講，得罪講句，佢哋唔係冇腦，就係三毛

隔離舖仲打緊飛機say今年新增好多選民,呢個post嘅人又話中立嘅票源唔重要
我哋究竟做緊啲乜？ 全世界嘅政黨都想拉攏中立嘅人係得我哋呢度啲人咁得意？

佢哋覺得自己圍內就係民意
唔同意佢哋嘅人就係三毛，不用理會

搞MTR 係違反各有各做原則

做左民調未呀？
勇武既咁多受傷被捕，
你地就繼續叫人睇住民意spin去選舉，
無一個合理既升級方案根本唔會阻止到人塞鐵，
你地繼續互相指責話人唔聽你講打飛機

要香港人擺工太困難，遲到D老闆都巳經要生要死，人頭落地，香港人坐同一條船，人人都希望可以走出這困局，但又不能夠失去工作，希望年輕人體諒！但我們可以由自己做起，減少消費，減少用國貨丶支持本土，停止買賣股票、物業！減少政府收入，唔交稅都無用，政府會問老闆，在出糧時扣。減少經濟活動，同樣是向國內輸出革命！內地人的股票損失，也推動社會改革！

香港人繼續緊守崗位！做有良心的事！💪🏻💪🏻💪🏻

地鐵司機罷工令地鐵停駛
巴士司機罷工令巴士停駛
各出入口公司，海空運碼頭貨站罷工
令貨物停止出入口
街市菜檔各大食店罷工令市面無人搵到嘢食
咁樣係佢哋運用佢嘅職能去自發罷工比壓力政府
咁樣先係全民罷工嘅真意
依家係咩啊？
癱瘓所有道路交通，令人返唔到工變相罷工
咁樣偷換概念叫罷工？
就算你要同我講目標為本，淨係睇效果
問心，唔好話政府會唔會理你
出面大部份嘅被迫參與變相罷工
嘅一般市民就算理解行動
但佢地嘅體諒都係有限度㗎
掉轉你話去圍政府設施都叫目標正確呀

講到尾
唔係自發
係入唔到民心
係無用

如果你有呢個諗法我強烈建議你唔好搞政治

一個蠢嘅plan試完唔work唔檢討仲去怪普羅大眾
呢個根本係弱智,偏執,自我中心
你地到依家都未明自發罷工同被迫罷工咩分別
係政治價值完全係兩回事
前者係向政府施壓,後者係輿論送頭
如果覺得民心係垃圾wfc咁呢場運動準備完都得

明明咁多野可以做,偏偏死都要執著塞鐵
你話唔係on9我覺得你班塞鐵撚先係三毛

仲會變得黑人憎添

戇鳩 講得出圍林鄭
就知係打手/戇鳩啦

咁都1800正評
成班都無腦

全力支持不合作運動!

我都覺，都已經搞過幾次，證明咗係冇用都仲要搞，搞到被市民屌，深藍屌、淺藍屌、中立屌，連淺黃都要屌你，你都仲搞，搞到場運動神憎鬼厭，呢啲唔係三毛係乜?

不合作運動過往有甚麼例子？

不合作運動形式多變，例如甘地除了提出以上行動外，後來號召群眾焚燒英國布料以抵制英國向印度傾銷英國貨，帶領民眾製海鹽來抗議英國濫收鹽稅。

除此之外，在世界各國的不合作運動有各種形式，例如美國黑人民權領袖馬丁路德金（Martin Luther King Jr.）呼籲民眾全面罷乘公共汽車，反對公共汽車上的黑白隔離措施 。英國人在九十年代亦採取拒絕交稅來抵制戴卓爾夫人（Margaret Hilda Thatcher）的人頭稅政策。

以上例子全是自發，市民想返工又好，去街又好，你班塞鐵撚憑乜嘢剝奪人哋自由，市民想罷工自然會參與，你哋想整到全港交通癱瘓，然後宣稱全港市民都參與罷工，你哋智商係咪有問題? 用剝奪人哋自由嘅做法嚟爭取自由? 覺唔覺得好諷刺?

戇鳩得過你? 唔夠人講就話人打手!
你冇睇韓國人民點逼朴瑾惠落台?

塞鐵呢個方法根本就錯晒，越做越衰

係叫你地要對準政權做野呀

其他巴絲打都提出左好多可行方法 點解要死塞住地鐵？

係咪除左塞鐵就無其他可以做到？
係咪提出比塞鐵更好既方法就叫打手三毛？

完全同意!
前線義士嘅付出大家有眼睇亦感動左好多人，所以我好相信8/5一定有好多人肯自發罷工。
但到時塞鐵反而會轉移左視線，搞到就算自發罷工嘅都可能比人質疑係咪無車坐乘機唔返工咋，模糊焦點。
想叫多d人參與罷工係應該哩幾日做好文宣，落地鐵舉牌可以，塞鐵就唔好啦。

1. 成場運動唔係靠民意嘅話一早壽終正寢
2. 唔係諗唔到做啲乜就要走去鳩做啲損人不利己嘅嘢
3. 明白你係驚咩都唔做場運動就會散，但亂鳩咁嚟可以散得更快

屌你老母冇民意支持咁你同恐怖分子有咩分別？
民意真係可以唔理？
唔重視民意既人，係想爭取民主，定追求混亂？

民意沒有已經歸晒邊
離開同溫層去聽一聽香港好多人既聲音
今日既香港仲有大量中間遊離派/對己方部分抗爭方式都不太贊成既淺黃
藍既更加唔洗講，咁做只會令藍更藍，更反感

我地無權勢無大筆資金
民心就係我地最大既力量

獨裁如中共都明白輿論既重要性/可怕性！

八五到底係想市民”自願罷工”施壓，
定係令人”返唔到工”？

罷工 係要自願性 係要市民心甘情願地罷工
尼d先叫市民示威施壓

唔係交通受阻唔返工—>尼d叫返唔到工

如果冇塞鐵塞路
結果只會同6.12一樣
我諗大部份藍, 淺黃, 公務員都會照番工
最後得番班少數人SL AL, 又冇成效

我唔理係咪自願定被逼
罷工只有一個目標, 唔係比政府睇到你地班罷工友罷咗工就算, 佢笑你ON9咋, 示威施壓? 二百萬遊埋行啦, 施到乜壓?
而家要班幫政府做野既人(公務員)做唔到野, 癱瘓成個政府/經濟運作
而個成本又會分到最細 (打工仔有藉口)

如果連不合作運動咁和平都屌
你地班友之後慢慢去遊行集會, 去衝比人捉

已經越黎越多人自發罷工啦

政權依架最緊張係咩呀？
輿論？民意？選舉？法治？管治威信？
係經濟呀罷工都係想拿經濟黎做籌碼

請問個班人可以自發罷工幾耐?
SL?AL? 真係咁多人可以不計成本咁罷?
太睇少香港人奴性啦

由其是公務員, 做得公務員大多數都怕事, 只求安逸日子
如果得少數幫政府既人罷工, 影響唔到政府運作
只會變得一場SHOW, 等於遊行/集會, 政府睬你都傻

罷工唔係罷一日就得
罷一日只係等於打咗一日颱風
完全施唔到壓

成日話提出左更好既方法
係好就有人做啦
你地覺得好 做咩唔帶頭做？
做得好咪有人加入囉
事實全部都係9up
咩開閘比人免費搭車 你點開？點動員？
你有第一個人成功自然有人跟你做
你都唔做 證明係9up

何以見得係亂鳩咁黎
可以講下塞鐵同堵路有咩本質上既不同嗎？

你有道理，但除左mtr仲有冇咩行動我地可以做？
我支持地鐵行動係因為行動對我方損害最低，加上5/8罷工，塞地鐵可以令返工撚有藉口返唔到工。
我明民意好重要，但唔好比民意束博住

不分化不割席

咁咪證明呢個運動唔會影響D人取態囉

返唔到工 同 罷工
客觀效果一樣
罷工會損血
返唔到工仲可以同老細講我想返但返唔到
對商家損害更大

衝立法會都係無民意支持架
成班飯民阻你 你咪一9樣衝
民意係重要 但唔洗全部人支持先做得囉

Sorry。我自膠。

咁樣 我地就係剝奪人地返工既自由去爭取自由
你唔罷，我令你”被罷工” ？

客觀效果都係有經濟損失
但從抗爭意義/抗爭效果上睇:
“香港50萬人罷工向政權抗議”vs”香港50萬人受交通問題影響不上班”
有分別架

塞鐵影響最大既係市民(無論咩取態)，唔係我地要針對既政權

係民主社會 我認同前者50萬人罷工
用表態黎威脅
但問題係對家唔睇民意 話之你200萬人罷工
我地搞塞鐵就係直接跳過左呢個step 去到以傷害商家利益以致經濟黎逼政府回應
我唔會話你果個方法有問題 但兩個方法互不排斥 係可以同時做

是旦啦，轉頭有人開POST塞地鐵又呃到大量正評，然後屌你CARE民意，完全忽視搞著班市民但班高官毛都無甩一條嘅事實。
好簡單咋嘛，你會唔會喺新疆殺平民以示對高官不滿丫？

戇鳩比喻
而家邊個殺平民
諗個好D既藉口先出黎柒啦

你就ON9，
新疆人都知道係班高官害緊佢哋所以殺高官，唔會話殺晒啲平民等啲高官喪失勞動力所以屈服。
同樣喺香港，你搞平民，高官會因為咁而收手咩？有廉恥就會，但呢班官無廉恥架嘛，唔因應敵人性質改變策略，搞一百年都唔掂。

邊撚個搞平民
你連運動理念係咩都唔知就收皮啦

塞鐵只會令罷工能量減弱，到時cctvb 又用10分鐘播狗鐵畫面，2句帶過罷工

一日到黑講理念，咪剩係匿喺同溫層囉，
而家對付無賴政權，敵強我弱，講嘅梗係效益，尤其係香港人咁現實，
打牌都要睇自己有咩牌先決定點出，
我就見塞地鐵效益低所以先唔贊成，成日話畀要藉口返工族唔返工，
你身邊有無朋友係真係因為塞地鐵所以決定罷工，我身邊就真係無喇。

你地就唔係同溫層？你地都係反對聲音既同溫層咋
既然你知政權無賴 就唔該唔好做埋D不痛不癢既事消耗能量
你地講再多既廢話都無用 支持反對都係5 5開
我都睇唔到其他抗爭有咩咁高效益 係咪又唔做？
有道理 有數據就拎出黎講

「你身邊有無朋友係真係因為塞地鐵所以決定罷工，我身邊就真係無喇。」
不幸地 係真係有
有朋友講左話如果要好似上星期咁逼法會請假唔返工
所以證明左你既反對都係你既同溫層

無論你做咩CCTVB都9報架啦
咁都係理由？

講得啱

中聯辦你知喺邊，林鄭活動你知喺邊，保皇黨議員住址你知喺邊，港鐵總部你知喺邊，你唔針對呢班害緊你嘅人，走去塞車間接要部份市長參與罷工，仲敢話呢個做法高效益，瞓醒未呀你

你就真係未訓醒喇
你講呢堆無人做過咩
何況呢班都係棋子 香港真係價值係咩你到底知唔知
無左經濟價值一早一國一制啦
你睇野太短視 只知其表不知其意義

比你隊冧哂班官同中聯辦都無用
人係可以變
但香港經濟價值無第二個城市可以取代
訓醒先同我傾啦

你圍任何野，佢一定有藉口清場，而且拉到告暴動

地鐵不合作基本上屈機，最多罰錢，夠膽做就得

係啦，乜都係棋子，黑警都係棋子添，
咁係咪除習近平之外，乜人都唔使郁呀？咁你叫美國制裁香港班狗官做乜呀？成立獨立調查委員會做乜呀？
人哋做朝廷鷹犬做得爽，就係因為無代價丫嘛，而家就係揾佢係麻煩等佢知喺有代價，有代價先令佢哋有顧忌，咁先係最高效益亦最多人去支持。

咁你不如話共產黨員死晒都無用，咁都講得出你有病無呀？

以你既能力可以比到咩代價人
吹水你就叻
你搞一單好好睇睇既 有效用既咪有人跟機囉
黑警係棋子呀 所以我都唔主張搞
習近平有資產係香港 佢d馬仔有利益係香港
呢d咪就係直擊佢痛處囉
自損100損敵100 已經行緊焦土

你覺得一個皇帝會care身邊d士卒？
真係未撚訓醒

皇帝唔care又點？而家講緊啲走狗知有代價仲會唔會去賣命。無人賣命嘅皇帝咪又係得個名，搞清楚重點未呀？

你係咪戇鳩架
自己又話要對準目標
話你打緊稻草人又話稻草人有用
共產黨死哂習近平都唔比普選你呀

朝廷走狗唔係政權嘅一部腦？佢哋無收共產黨錢？

共產黨死晒，中國各省獨立添啦，仲講真普選out啦

公務員又大左壓力，
大家諗住點幫佢地罷工？
定要佢地賭份長工

你爭取緊d咩呀？為搞而搞？
唔好咁幼稚啦唔該

你有能力搞到無哂共狗咩
一個林鄭你都郁唔到啦
講咁多原來都係哂鳩氣

你慢慢圍林鄭啦
圍佢50年佢應該會死架喇

罷工曰不宜塞铁，返工嘅人多数係对家，手足俾人屌机会大增，俾人拍片上网又輸輿論了

翻牆是不對的哦

光復香港，時代革命

根本係倒米行為。
增加 中間派 仇恨。
支持5大訴求的，唔使塞鐵。
深藍反對的，唔使理。
仲係中間的，你夾硬阻佢，我唔認為有幫助佢變為支持。
罷工只能自願，不能迫不能要脅。 再講咩比藉人地擺工係好on9.

講極都要搞，係一意孤行。

我夠講極你d人形豬都唔明啦
「幫人罷工」呢句口號只係PR做得唔好
實際上就係要癱瘓經濟
現下成本最低又有影響力既抗爭方式就係塞鐵

真中立唔明可以講到明
偽中立既本身就可以唔理

癱瘓邊度的經濟? 邊個的經濟?
有論述的link方便可以一貼。

真中立的可以講到佢明

事實上係，佢到今日都未係同路人的話，大家亦好難可以同佢講到佢明。

我真係希望大家5/8唔好搞塞鐵同癱瘓交通
前幾日一次半次我都會體諒
自問每一次都有去發夢
但如果再搞落去真係唔好意思
我唔會再支持一個變咗質既運動

唔使塞，人多自然慢

咁你可以返屋企抖下
無人會因為你而停止和平抗爭

塞鐵平時我都唔buy 甚至反對

因為真係乞人憎

但85 呢D 特別日子反而可以諗

但做完後記住唔好成日搞

隨便你p牌仔

[認真] 對家非常怕我地既塞鐵運動

有人針對我既言論出po
我係到再講多次

我真係講到攰

無開過po都可以當係比你話我係三毛既理由

我雖然唔係前線 但都去過哂咁多次遊行
今次805 我都準備左好多文宣野做
印野派野痴牆

即使我唔認同塞鐵 我從來無話過同我相反意見既人係打手三毛五毛
我由頭到尾都係想大家提出多啲更好既意見

講左好多次 唔贊成塞鐵係因為弊多於利
每個行動都有人贊成 有人反對
我唔贊成係因為塞鐵對唔準政權 影響得市民較多
當然你會話 每個不合作運動都有影響

但我地同政府唔同既係因為民意對我地好重要
如果你話政府都唔理民意 我點解仲要理？達成目標再算啦 咁我無野好講

我出po既原意係想大家睇到 唔贊成塞鐵既人係點諗
唔係一尾反對無建設 我個人係覺得搞好文宣好重要
好多人提出塞鐵弊處 亦有提出過佢地既憂慮
我唔明白點解一個不合作運動 一定要盲目支持
唔係應該多方面分析？

如果你地仍然堅持塞鐵可行 利多於弊
請加強文宣工作
證明你個套係work既 大家先可以一齊行落去

不割蓆 不篤灰 不指責

光復香港 時代革命

大家一齊努力

我明大家都好心急 想革命快d成功
但唔係一味靠衝就得
點解唔肯聽下人意見 下下起哂鋼

自己人先肯同你講到口水乾
真正既對家就睇住我地點自己人鬧自己人係鬼係打手

咪再搞塞鐵！

隨便你五毛狗

塞完無人去集會，on99又一日

咁你可以提出點改善 而唔係阻止人地各自努力
文宣不足大家可以互補 但暫時睇唔到塞鐵同堵路有咩本質上既唔同
如果塞鐵有問題 咁佔路其實都唔應該做

Push
塞鐵唔等於罷工
逼人罷工只會更失民心！

上面好多巴絲打提出好多改善方法
依家好多人係想用塞鐵做到被罷工 已經係有違原意
既然係被迫 即係本身都唔想
所以先會話影響民心

而佔路去集會既係自發 成件事既觀感已經好唔同

好似今日舉牌行動 我覺得係ok
唔會比人覺得係搞事 唔阻到真係要做野既人
又達到宣傳效果

屌你咁都有咁多正評

又講失民意？

二百萬民意，一樣當你無到得民心者，也要抗爭，才能得天下

所以最終都係文宣不足問題
「被罷工」 原意係幫果D想罷工而又唔敢罷/無能力罷既人 比一個合理理由佢遲返/唔返
當然真心想返果D係會被影響到
同理 佔路雖然自發 但有好多用果條路既人會反對你阻住
e.g. 2014喜記個柒頭 仲有一班藍屍

一樣會有人反對

所以堵塞鐵路其實只係宣傳字句上唔夠優雅
只係因為影響範圍大好多 變左好似多左人反對
但事實上塞鐵係堵路既升級版 反對既人百分比唔覺得係大幅上升
暫時只要唔係全面癱瘓 做好文宣就夠
香港人要慢慢接受有威脅性既示威先得

因為一個塞鐵行動就走去投對家 都唔配有民主啦 蠢過豬

所以我上面都有講

如果你地仍然堅持塞鐵可行 利多於弊
請加強文宣工作
證明你個套係work既 大家先可以一齊行落去

唔支持你塞地鐵就話人五毛而家啲P牌狗

事實真係好撚多港豬

各有各做就話人P牌仔而家D五毛狗

咁你慢慢做豬
我做返個人

塞地鐵係成本最低，效率最高，唔支持個d都係藍絲鐵票，反而好多人都支持，你別有居心定係一隻五毛狗就明眼人自己睇啦

三罷最實際之一。罷買

唔塞啲人咪繼續返工囉！

五毛咪搞事啦

塞鐵行動 一兩次人地會諒解 你地睇落咪會覺得係work

但長遠落去呢？

依一刻你會話730 work點解唔繼續
之後會話805 work 不停塞

你話塞鐵可以影響經濟
咁罷買係自願性既活動 唔係比被罷工更好？

連自己人既意見都聽唔入 同漠視民意有咩分別